買電視機 / 換電視機 集中討論區 (31)

如果睇完下面嘅spec簡介, 認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼，可上Rtings睇睇，如要比較可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

因為大部份Dolby Vision既Source都會用自己既方法提供埋HDR10版本（比如Blu-ray同埋主流既串流平台），而且目前consumer market 都冇真正12bit既tv，再加上dynamic meta data都唔會真正解決到唔夠光／黑位既問題。

所以總括黎講，只要support到hdr10，電視/MON既能力仲重要過。Dolby Vision=HDR10+Dolby Metadata, 所以Dolby Vision係向下兼容HDR10

IPS(上) VS VA(下) 播片

IPS PANEL 黑畫面:

VA PANEL 黑畫面:

OLED 黑畫面:

IPS PANEL 可視角:

VA PANEL 可視角:

OLED PANEL 可視角:

43" 4K LCD TV
LG 43UN7400PCA
$3880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43TU7000
$3999
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8000
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8500
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 43UN8100PCA
$4680
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 43NANO79CNF
$5580
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5990
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Sony KD-43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

49"-50" 4K LCD TV
LG 49UN7100PCA
$4580
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

LG 49UN7400PCA
$4630
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器
7. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
8. 最高支援4K60

LG 50UN8100PCA
$5280
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000
$5580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-49X8000H
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-49HX900H
$6850
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 50Q60T
$6980
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-49X8500H
$7580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ 影像處理器

LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 49Q80T
$8580
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 由此PANEL限制最高支援4K60
8. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-49X9500H
$9750
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU7000
$5680
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7400PCA
$5790
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8000
$6190
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7100PCA
$6280
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

LG 55UN8100PCA
$6980
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8500
$7380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q60T
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR

LG 55NANO79CNF
$8480
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-55X8000H
$8800
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

LG 55NANO86CNA
$10270
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 55Q70T
$10400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T
$11200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-55X9000H
$10990
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-55X9500H
$14450
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60

LG 65UN8100PCA
$12780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-65X8000H
$12950
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-65HX800H
$13780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 65Q60T
$13700
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 65NANO86CNA
$15800
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 65Q70T
$15970
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-65HX900H
$16100
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
8. 最高支援4K60

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

70-75" 4K LCD TV
Samsung 70TU7000
$13300
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 75TU7000
$16980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-75X8000H
$21580
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器
7. 最高支援4K60

LG 75UN8100PCA
$24200
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Panasonic TH-75HX880H
$27260
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 75Q60T
$28200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-75X9000H
$39980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13480
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 影像處理器
8. 馬來西亞製

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13990
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

55" 4K OLED TV
LG 55" OLED TV BX OLED55BXPCA
$15300
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 GEN3 影像處理器

Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 影像處理器
8. 日本製

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24060
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$30500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$30200
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$34600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 喇叭輸出高
7. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
8. 最高支援4K60

SONY國水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

推薦 FACEBOOK 搵 BEST OF THE BEST / 盛澤 購買

Sony KD-55X9000H 水
$58XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-55X9500H 水
$74XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-65X9000H 水
$85XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-65X9500H 水
$12XXX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-75X9000H 水
$14XXX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水
$12XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

Sony 65吋 OLED KD-65A8H 水
$22XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

SAMSUNG/LG 水貨, 轉區後系統同行一樣, 價錢平大約40%, 推薦FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買, 可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 1個月保養, 10天有壞包換

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水
$12XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA 水
$22XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 43TU8000 水
$3XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 50TU8000 水
$3XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55TU8000 水
$4XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65TU8000 水
$5XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q70T 水
$4XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q80T 水
$6XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65Q70T 水
$7XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65Q80T 水
$9XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 75Q70T 水
$14XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 75Q80T 水
$16XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

SOUNDBAR
DENON DHT-S216 一體式SOUNDBAR 行貨 - 6單元, 支援Dolby Digital, DTS, DTX Virtual X, 不支援Dolby Atmos
$2030

SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 水 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Digital, DTS, 不支援Dolby Atmos, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-8500S ($890)
$2000

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-9000S ($890)
$3800

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 水 - 7.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-9000S ($890)
$5800

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 水 - 9.1.4聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY
$9260

YAMAHA YAS-209 行貨 - 6單元, 支援Dolby Digital, DTS, DTX Virtual X, 不支援Dolby Atmos, 有獨立SUBWOOFER
$2999

SONY BRAVIA 電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

畫質模式: 自訂

亮度 - 按自己喜好

對比度 - 90

伽瑪 - 0

黑色程度 - 50

黑色調整 - 關

進階對比增強器 - 關

自動區域調光 - 高

X‑tended Dynamic Range - 高

色彩 - 不用改

色調 - 不用改

色溫 - 不用改

色彩增強 - 關

清晰度 - 50

真實解像 - 自動

隨機雜訊抑制 - 自動

數位雜訊抑制 - 自動

平滑漸層 - 低

Motionflow - 自動 或 手動

平滑度 - 愈高畫面愈順暢

清晰度 - 最少

影片模式 - 自動 或 高 (愈高畫面愈順暢)

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

設定>>一般>>智能模式設定

智能模式 - 開

– 調適圖像 - 關

– 已啟用語音擴音器 - 開

– 調適音效+ - 開

– 調適音量 - 開

設定>>圖像>>圖像模式

電影MODE

設定>>圖像>>專家設定

• 亮度 - 按自己喜好

• 對比度 - 45

• 清晰度 - 0

• 色度 - 25

• 色調 - 0

• 圖像清晰度設定 - 自動 或 自訂

• 模糊消減 - 按自己喜好

• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢

• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途

• 雜訊減少 - 自動

• 局部調光 - 高

• 對比度增強器 - 關

• 色溫 - 標準

• 白平衡 - 不用改

• 伽瑪 - 不用改

• 陰影細節 - 不用改

• 僅 RGB 模式 - 不用改

• 色彩範圍設定 - 自訂

設定>>一般>>Eco>>解決方案

• 環境光源偵測 - 開

• 節能模式 - 關

• 動態亮度 - 關

• 自動關機 - 按自己喜好

設定>>音>>專家設定

• HDMI-eARC 模式 - 自動

• 數碼輸出音頻格式 - 自動

• 數碼輸出音訊延遲 - 不用改

• Dolby Atmos 兼容性 - 開

各位, 我部LG 43uf6800最近幾乎全部無線都一tune過去就hang, 起格, 無線只收到翡翠台,一係就話收唔到無信號, 其他台完全無問題, 試過reset default, 重scan唔得, 點算... thx

屌, 冇留意1001, 以為冇人買電視

等你好耐

有冇換過條天線CABLE, 大廈公共天線有冇事, 有冇第二部電視試接收

巴打你好 爬左上個post大部分既文 有少少概念買咩機 , 主要都ps4/5 netflix youtube 睇波
客廳兩幅牆2.5m左右 55得唔得？budget 8000 有咩推介？

本身睇中左sonos beam諗住平玩soundbar 有時會播下spotify咁樣 想問電視有無dolby atmos/earc對個聲大唔大分別？

阿婆我愛鋤巴打終於買左HW-Q60T SOUNDBAR, 使用中

天線問題
舊樓/村屋？

2.5M左右建議65"電視, 巴打放電視位夠唔夠? 唔夠就55"

畫質: Q80T>Q70T>Q60T

65" 電視機身連座檯架 (闊x高x深)
145CM x 91CM x 31CM

Samsung 55Q60T 行貨
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

推薦以下水貨, 蔗渣價錢, 燒鵝享受, 有興趣的話可以係FACEBOOK搵 盛澤影音 購買, 佢可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 1個月保養, 10天有壞包換. 65Q70T行貨賣緊$16000.

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65Q80T 水貨
$9700
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

65 應該唔夠...如果55有咩選擇？
同埋sonos beam唔支援dolby atmos 但電視支援咁soundbar出既聲係咪會差左定點？

電視既Dolby Atmos係指可以經eARC傳送Dolby Atmos比SOUNDBAR
基本上電視都係用HDMI連接SOUNDBAR

畫質: Q80T>Q70T>Q60T

55"我推薦以下機種:
Samsung 55Q60T 行貨
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q80T 水貨
$6250
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

支國人話XH90會fix 4K 120Hz問題同埋加返VRR
同XJ90差唔多
部機已經無得退 唯有信住先

Sonos beam唔支援dolby atmos 但電視支援咁soundbar出既聲係咪會差左定點?
唔會差左, 因為sonos beam都要用HDMI ARC連接電視, 電視會知道SOUNDBAR支援咩格式, 如果支援唔到NETFLIX就會用其他格式例如Dolby Digital 出音訊

之前我講過話SONY覆回日後更新補回VRR, ALLM

強國果邊今日好似有個sony 2021 tv event?

就係呢條友話XH90會fix 4K 120Hz
但等update都唔知會唔會等多半年

爸打想問依家部電視玩switch/ps5玩一陣就有聲無畫
轉返電視mode都無畫面係咪都應該無得救
如果budget 10k內49-55”最好選擇係咪x9500H
同8500H分別大唔大

關完再開呢?
10K內最好49"係49X9500H, 好過X8500H好多

關完要等一輪先有返畫面
但係齋睇電視又無事(講緊係等一輪開返後)
10k內55”畫質係咪會差過49X9500H好多

行貨係, 水貨唔係

想問吓Panasonic 40吋TH-40HX700H好定係Sony 43吋KD-43X8000H好？

畫面: Panasonic 40吋TH-40HX700H
系統: Sony 43X8000H
畫面+系統: SAMSUNG 43Q60T

X95J 要人硬食65吋
行貨入場應該3萬走唔甩

睇完圖應該係了, 所以對49X9500H, 55X9500H有興趣既巴打要早D買, 否則就要買55X90J, 50X90J

SONY幅圖都講到明X95J係X9500H後繼機

留名

巴打傾成點? 過渡電視

x85j 同x8500h 好似差唔多？

想睇samsung 2021 多啲

你買左43Q60T未? 巴打你個名好易記

X85J加左HDMI 2.1, 打機神器

爸打如果我電視同梳化距離係1.7m
係咪可以買55”
10k內55”有無咩好選擇
定都係49x9500H最好

1.7m 買49X9500H最好了, 2米先55"

咁傷

所以話之前有巴打要自己淘電視，集連返香港，我都叫佢地一定要打木架，同埋check機

個運費唔平，夾埋櫈成千蚊

星期六輪到茲曼尼送梳化，求神拜佛希望冇事

想問水貨機如果壞左邊度有得整？貴唔貴呢

希望在明天

今日睇rting見到有人拍片公開cali數值
試吓跟佢調嚟睇2日睇效果點

水貨壞左預換機，維修可能要問盛澤

買水機就係搏佢冇事

水貨價錢=行貨一半甚至4折，買兩部水貨先等於一部行貨

如果巴打擔心保養可以買行貨，Samsung Q系列31/1前買成功網上登記有4年保養

Samsung 55Q60T
$7780

部部機Panel生產時間都唔同，跟佢冇用架，真係需要既搵人Cal啦巴打

不過你一試冇防，可以重設

我知呀，當自己玩下，覺得唔妥就重設

可以揀自動/原本/自訂再對比下就知分別係邊

唔妥會爆炸

vesa 100 轉200 未到，等下先

我記得你架，抄低左

Samsung 2021 幾時有得買

如果65吋電視有咩好介紹？ OLED同LED會唔會相差好遠？
實際其實有咩大分別？
之前去朋友屋企，睇佢部LG C9幾正

Oled畫面靚過led
但係缺點係會有燒印情況，即係畫面長時間不動會有烙印，即係例如電視台個logo，玩遊戲時條hp bar...等等
如果成日睇電視台就唔好買oled啦
示範圖

如果我筆值2萬5左右，65吋有咩好介紹？ sony 9500?

Lm

正, lm繼續學嘢

有無巴打知samsung電視機掛架牆係同其他一樣無特別要求？
我想上部電視上牆，本身部LG就咁配出邊啲架都好穩陣
想知samsung係咪都一樣

符合vesa規格既掛牆架就可以，例如NB架

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

我見巴打咁有心同識咁多野
都問一問先
我畢直得4500到，但想買49-55吋
睇Netflix youtube多 少打機
睇啱左49LGUN7400，有無更好選擇

謝謝

我推介以下機種：

畫質：Q70T>>TU8000>TU7000>LG UN7400

Samsung 50TU7000 行貨
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

我特別推介以下水貨，蔗渣價錢，燒雞享受，好多巴打享受緊。不過由於新年前工廠已收爐，貨源好可能短缺，問過盛澤如果冇貨既話要等到大約2月25後貨源才會恢復，如有興趣，可以係Facebook搵 盛澤影音 內裡有whatsapp聯絡作查詢及預訂

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

恭喜到31， 繼續留名學野，
另外今日有PS5抽呀，有興趣巴打去登記

巴打套組合滿意嗎？

滿意呀，但未有PS5試唔到打機同睇碟住

希望你抽到

希望想要嘅巴打都抽到

搞分期係咪去誠哥度好d ?

你呢個情況可能係關條HDMI線事
你換一換試試先

加油今轉啲條件又渣緊左 有利真玩家

佢要用m8*40 咁長螺絲，要另外買

就係switch同ps5同時都係咁，所以應該係壞hdmi port唔係線

我兩部都有玩 又真係未試過

你又話睇電視都冇畫面？

Switch/ps5玩一輪無畫面，轉電視都無
熄一輪機又會有返
如果唔開switch/ps5就咁睇無事
我

主版壞咗，搵人整/換機

趕上新年前換機，多謝step兄介紹！

btw，師兄可以分享set機設定嗎？

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

設定>>一般>>智能模式設定

智能模式 - 開

– 調適圖像 - 關

– 已啟用語音擴音器 - 開

– 調適音效+ - 開

– 調適音量 - 開

設定>>圖像>>圖像模式

電影MODE

設定>>圖像>>專家設定

• 亮度 - 按自己喜好

• 對比度 - 45

• 清晰度 - 0

• 色度 - 25

• 色調 - 0

• 圖像清晰度設定 - 自動 或 自訂

• 模糊消減 - 按自己喜好

• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢

• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途

• 雜訊減少 - 自動

• 局部調光 - 高

• 對比度增強器 - 關

• 色溫 - 標準

• 白平衡 - 不用改

• 伽瑪 - 不用改

• 陰影細節 - 不用改

• 僅 RGB 模式 - 不用改

• 色彩範圍設定 - 自訂

設定>>一般>>Eco>>解決方案

• 環境光源偵測 - 開

• 節能模式 - 關

• 動態亮度 - 關

• 自動關機 - 按自己喜好

設定>>音>>專家設定

• HDMI-eARC 模式 - 自動

• 數碼輸出音頻格式 - 自動

• 數碼輸出音訊延遲 - 不用改

• Dolby Atmos 兼容性 - 開

恭喜巴打，現在工廠已收爐，新年前有D型號已經斷貨了，要等到2月尾先恢復

q60a 香港有冇機會3月出呀

如果你屋企有其他HDMI線建議你試左先
之前玩PS4都有咁既情況
用舊有既HDMI線試哂3個PORT都會係咁
最後換左條靚D既HDMI就冇事

師傳話呢輪好忙，好多人換機⋯⋯要多謝step兄加持

好少改進咋，得聲音上

個vesa 100轉200 amazon 仲未出貨 eta 2月5

Enjoy New TV

有冇考慮買Soundbar?

預新年後啦

自己已有家庭影院，再冇乜位放，遲吓或者會考慮添置一條較為幼身sound bar搵位攝，只駁光纖輸出出聲，有冇好介紹？

已有家庭影院就唔需要SOUNDBAR啦

屎忽痕

平 - DENON DHT-S216 ($2030)
中 - SONOS BEAM ($3699)
貴 - SONOS ARC ($7899)
旗艦 - SENNHEISER AMBEO ($19710)

下2星期搬新屋，暫時想換65 X9500H，但係5月就出新型號，2020款應該會減價，應唔應該等多2-3個月先買呢

#1兩間鋪頭一間貴左 一間要等年後
諗緊好唔好自己淘部落黎

有需要就買，減得幾多吖

你問左盛澤未？如果冇貨咪等下，淘寶都可以冇貨，自己運記得打木架

1👈₴2V67cvyYA1g✔👉掏一宝👈 QA55Q80TAJXXZ 55英寸4K超高清QLED智能平板电视机】

有間集運話會開機CHECK
CHECK會再由佢地打木架
應該無問題掛..?

ok掛，我冇經驗，link入面果間都係其他討論區推薦既

應該最平了

哩條旗艦Ambeo, 同YSP5600有冇得比?

尋日無聊 跟下你地個setting黎set
依家搞到好似開左美顏咁有啲濛

窮人冇聽過~SORRY

電影MODE

美咩顏

巴打你喜歡銳利化?

另外阿婆巴打昨天入左SOUNDBAR了~

依家Sony x80h 嗰啲係咪已經冇得掛牆

你冇重設左先用我SETTING咋, 耐看就唔銳利化架啦

啲人皮膚滑左好多

唔會冇

CAP黎睇下, 但係色水係咪好真實先?
另外佢個 智能模式 調適圖像 有咩效果?

想問下43" TU8000 定43X8000H 好？

43TU8000 黑位好, 對比度高, 睇戲比較好

建議買SAMSUNG 43Q60T

鋭利我開2，個人喜好嚟
嫌畫面灰暗，加高對比度，45呢個係黑房設定，睇得最多Details，你正常屋企會開燈一定覺得灰暗，所以寧願犧牲細節，加多啲對比睇得鮮明立體啲

依部overbudget
43X8000H依家百記做緊$5180 如果用HSBC 仲有11%回
反而部TU8000 就無平 $4880
如果TU8000 都係水貨算

要平可以, 以下係細鋪價
Samsung 43TU8000 行貨
$4390
Samsung 43TU8500 行貨
$4690
Samsung 43TU8000 水貨
$3250

依家感覺睇啲淺色嘅位會好光 特別係白色
好似愛回家嗰啲廠景打燈咁 會搞到好殘眼
設計如下

對比度增強器我建議關, 重味精野

巴打圖像模式係咪用緊電影MODE?

昨天其仔巴打用自然MODE反而飽和度太高

巴打捱到2-3個月冇電視用 ???

盡量唔好開對比增強器，真係要開的話，只開低

Samsung 43TU8000 水貨
$3250

想問下係邊間 個價幾吸引下 之前問過盛澤 $3350

顫動消減開咁低, 畫面唔疾咩?

盛澤唔係$3250咩? 我改番先
不過新年工廠收左爐, 巴打如果要買問下盛澤有冇貨先?
昨晚同佢地傾過, 有D型號要新年後先恢復供應

LG部OLED65C9PCA呢？係咪同一個level既機黎？都唔知揀Sony LCD 9500H好定OLED好，好困擾

LG OLED65C9PCA係2019機
LG OLED65CXPCA係2020機

OLED唔同LEVEL, 高1級, 不過要小心燒印, 唔建議睇電視台, 長期打同一隻GAME

如果巴打堅持可以照入OLED, 畫質一定冇得輸
LG OLED65CXPCA
$30200

係呀 電影mode ing
顫動消減開幾多好？

收到 再試試先

你試下開高D, 愈高畫面會愈順, 好似開左120FPS咁, 不過可能有時會疾

開左8試下睇下點
原來開左增強器搞到咁重味精即刻閂番

好 再問下佢地先 thanks

對比增強器真係重化學野, 好似平胸梗硬加幾十個胸墊咁, 谷到走哂樣
隻隻牌子都有, 最啱係大鋪開呢個功能

顫動消減效果好明顯, 好似睇片24FPS同60FPS既分別, 即刻好似開左TURBO咁, 不過有D巴打追求睇戲要24FPS追求電影感, 就會關左佢

唔係越高越好？
我以為60fps大家會鐘意啲

有D巴打要有電影感, 電影係24FPS做標準
巴打開左8冇發現畫面有咩唔同? 應該一眼就分到

未試戲呀 睇緊太平

約咗2月4號上嚟裝電視
超期待

睇咩都有效架, 太平都得, 廣告都得, CCTVB又得, YOUTUBE都得

我認得巴打你個名, 可惜唔記得你要邊款

55”Q80T加Q70soundbar

咁好, 你一早同盛澤訂左? 聽說55Q70T新年前斷貨了
去豐澤買埋SWA-9000S啦($890)

試到了 開完真係好明顯 smooth好多

成哥嗰度冇貨
等佢返貨先再買
反正唔急

係呀我一早訂咗 一月中已經俾咗訂

睇波, 睇車, 動作都好明顯, 加埋100HZ PANEL更好, 如果係50HZ PANEL就冇咁明顯

Q-SYMPHONY~

重有冇特別野要set

冇啦~

我嗰陣就係試咗呢樣嘢先至狗衝

尋日到咗梳化之後度過距離架電視得1.8米
會唔會太近

1.8-2米都OK

打機先 謝謝

咁都放心啲
琴日比屋企人屌做乜嘢咁撚大架電視

睇完佢地就翻唔到轉頭

我exactly同你講呢一句
或4號你就知道好似屌騾仔咁

大家好

諗緊上網買部Sony 49X8000H做孝順仔比屋企人

見佢哋過去一年成日留係屋企想買部好啲嘅電視比佢哋 (而家部電視以我所知由09年推出全高清之後一路用到而家)

我人在外國所以無得落鋪買只可以上網睇價錢同埋落order

由於諗住上網買嘅關係所以prefer大鋪

揀sony原因係因為自己係外國都用55X9000H

做咗一輪research之後發現 sony同豐澤買好似最好？(假如有其他舖頭更好嘅package求指正)

sony 7490包有36個月保養，免費送貨

豐澤 6880不過要一樣嘅36個月保養就要加1582， total 8462

仲有想知道就咁睇下面2個screenshot

四電一腦回收計劃係咪兩間都免費？

sony就寫咗隨機附送，不過佢又話HKD 165？

豐澤就寫咗唔使錢0蚊

麻煩各位

如果巴打係孝順仔就建議買49X8500H，用VA面板黑位同對比度都好好多，同埋巴打現在係外國？

另外原廠Sony已經有3年保養，唔需要加錢，就算係豐澤買都係，不過記得買之後上Sony網登記，而你豐澤加錢係變左6年保養，不過我建議續保都係同Sony續比較好

如果要上網買就同豐澤買吧

想問下呢
我家天線位起紅箭咀
諗住綠框放電視
寬頻佬上過嚟望過話天線可能唔夠長
想問買電視係咪連天線？
唔夠長點算？
要唔要加多個天線位起電視下面？

電視唔係連天線

買條長D既天線就可以

係咪求其買啲電視天線就可以？

普通用係呀，啱頭就得

好

我係之前話即日扑槌係yoho買咗 Sony 49X個位

尋日送咗黎了，感覺都幾快，不過唔好既地方係，四電一腦回收唔係同一日，要等過兩日先有人上黎收

想請教step兄，如果soundbar用光纖接駁電視，開soundbar時係咪電視同soundbar同時間出聲？

應該唔會, 你又買左SOUNDBAR?

竟然順利, 難得, 恭喜巴打~

裝機呢, 唔好自己裝喎

落完單真係要等十幾日先到？

想請問下Sony KD-49X8000H點樣播apple music

我睇翻落單係26號深夜，當27號佢收到單
實際收到部機就29號
去到呢part我都覺得ok

之後就搞笑d
部機29號到
四電一腦回收就2月1號
裝機就2號

知道呀，佢客服都有提我叫我係師父未到之前，連盒都唔好自己開

最後買左49X8500H?

多謝巴打你比料就真
新機落地有無咩特別野要注意或者要set

用APPLE TV APP睇下得唔得

係呀! 49X8500H
Yoho 埋單783x ，之後回500coupon

本身我自己就想貴少少出9500H ，但女朋友唔比

SONY BRAVIA 電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰
畫質模式: 自訂

亮度 - 按自己喜好
對比度 - 90
伽瑪 - 0
黑色程度 - 50
黑色調整 - 關
進階對比增強器 - 關
自動區域調光 - 高
X‑tended Dynamic Range - 高
色彩增強 - 關
清晰度 - 50
真實解像 - 自動
隨機雜訊抑制 - 自動
數位雜訊抑制 - 自動
平滑漸層 - 低
Motionflow - 自動 或 手動
平滑度 - 愈高畫面愈順暢
清晰度 - 最少
影片模式 - 自動 或 高 (愈高畫面愈順暢)

49X8500H都OK既, ENJOY~

新年有新電視用

順便八卦下有無soundbar推薦

SONY HT-Z9F

好似可以用airplay用connnct左落部電視嘅soundbar播

用homekit咁彈首歌去電視

我人係外國，屋企人係香港所以我諗住我上網落單送返屋企

X80H同X85H既分別就係呢到？

講真其實2老唔會睇到X80H同X85H有咩分別

以佢地只睇電視同新聞既習慣黎買，佢地好少會用電視睇戲

揀X80H因為佢係最平sony 4k 49 An機

我自己用X90H都可以facetime教埋佢點用

貪埋佢有airplay2可以遲d買部ipad比佢地果陣可以彈上電視睇
------

所以我喺豐澤買然後去Sony註冊就有3年保養會係最平既方案？

另外想知道四電一腦回收係咪即日？

啱啱見到有啲人話唔係即日要等一兩日先上嚟收

49X8000H用50HZ IPS PANEL, 黑位差, 對比度低, 不過可視角高
49X8500H用100HZ VA PANEL, 黑位好, 對比度高, 畫面會順暢D, 不過可視角就冇IPS咁好
如果唔睇戲, 唔介意黑位差, 可以選49X8000H
巴打你喺豐澤買然後去Sony註冊就有3年+3個月保養會係最平既方案
四電一腦回收應該唔係即日

簡易D講49X8500H用既PANEL同你用緊既55X9000H一樣都係VA, 只係X8500H用EDGE LED做背光, X9000H用直下式背光多了local dimming功能

妖 43q60t話船期遲左 要過年後 請問lg nano79好唔好

之前我咪問過HDLIFE有現貨, 巴打有冇搵佢?
LG NANO79狗也不屌, IPS

understood，咁決定49X8000H了

其實我之前係由49X8000G上55X9000H

所以都算係用過差唔多既機

岩岩睇左實物，非常好

咁我想問嗰三個月保養係邊度嚟？

上SONY網登記完保養就送多3個月

i see thats nice

定已決，感謝巴打詳細解答

49X8000G上55X9000H應該好大分別

搵左啦 就係果日話有 即刻落左order 但尋晚打黎又話無 問我lg nano79受唔受

超大！

當初買咗一年唔夠決定換機係因為搬咗屋個廳大左同埋買左PS5

55X9000H光好多，黑位又夠實，最緊要有得用airplay and homekit

AVOUTLET呢?
如果巴打急用可以問下有冇43TU8500

我第一間就係問avoutlet, 佢地一早話無 唔緊要啦 應該全香港都係同一條船期 我唔急用 睇住廳果部先 65q80t

巴打用緊65Q80T水貨?
43"放房?
仲以為你冇電視睇咁陰公

一係買下盛澤以下機仲有冇貨?
Samsung 43TU8000 水貨
$3350

係呀 放就用43q60t, 唯有等下
65q80t係水貨 盛達

65q80t 滿意嗎? 有冇買SOUNDBAR?

唔會 我就係用光纖

巴打對sound bar既行貨水貨又有無研究

點解唔用HDMI?

SOUNDBAR買行貨算啦, 差價唔係好大

因為部電視冇位 舊電視嚟
遲啲入伙換新電視就會用返hdmi

巴打等2021新機?
水貨冇咁快有, 初出都一樣貴

Samsung 55吋Q70T同Q80T 水貨相差成2千蚊。個分別係邊度？

兩部相差$1600

1. Q70T用側光式背光，Q80T用直下式背光，Q80T亮度高20%左右，加上Q80T有50個分區local dimming，電視可以控制LED背光之光暗去令黑位更黑，白位更白

2. Q70T得雙喇叭共20W輸出，Q80T喇叭數量多3倍，共輸出60W，另外Q80T支援Q-Symphony功能，如果用特定Samsung Soundbar可以電視同soundbar一同發聲，增加包圍感

用左十幾年機頂盒
今日終於換左sony x8500
請問係咪唔使點set 就可以直接睇？
有無咩特別app 可以推薦下

其實可以用標準模式直接睇

SONY BRAVIA 電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰
畫質模式: 自訂

亮度 - 按自己喜好
對比度 - 90
伽瑪 - 0
黑色程度 - 50
黑色調整 - 關
進階對比增強器 - 關
自動區域調光 - 高
X‑tended Dynamic Range - 高
色彩增強 - 關
清晰度 - 50
真實解像 - 自動
隨機雜訊抑制 - 自動
數位雜訊抑制 - 自動
平滑漸層 - 低
Motionflow - 自動 或 手動
平滑度 - 愈高畫面愈順暢
清晰度 - 最少
影片模式 - 自動 或 高 (愈高畫面愈順暢)

之前研究點樣set部YSP5600最好時見到哩個POST,
可以參考下

光纖一向唔夠頻寬，所以冇必要唔好用

同埋插hdmi既話, 記得搵兩邊Arc位插

考慮中...

有影音系統平時開黎睇電視唔方便？定係怕長開用電？

只有經HDMI先可以電視及sb同時出聲?

唔關事，正常係唔會同時出聲

Samsung Q-Symphony就例外

想問下Samsung 43TU7000 買唔買得過？
個sales 話同TU8000只係差個HDMI 同搖控唔同

Step兄，最終聽你意見買左55”Q80t好滿意
如果Soundbar 配YAS-109會唔會舊？因為唔想再多嚿低音房冇乜位擺

TU7000光度低D, 顯示顏色再少D, 用舊款搖控, HDMI少1個, USB少1個
要最平不如買水貨, 起碼都係TU8000, 不過新年前唔知有冇貨, 要就自己問下盛澤
Samsung 43TU8000 水貨
$3350
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Q80T電視+SAMSUNG HW-Q60T可以用到Q-SYMPHONY功能喎
不過如果巴打冇位既話平平地可以買DENON DHT-S216($2030), 貴D可以買SONOS BEAM($3699)

Yamaha YAS-109評價唔太好.

唔好意思,追左post 想問 4x~50吋係咪9500h最適合最好，會睇波同長開怕oled會燒印

SONY 49X9500H最好

Thanks 巴打

平時睇吓普通電視唔會特登開av system

是但買以下SOUNDBAR用, 1條過
DENON-DHT-S216 ($2030)
SONOS BEAM ($3699)

今日淘個架到了

岩岩買左部sony x7000g
呢部係咩屏幕黎

SWA9000S專用架?

終於完成

做咩咁睇唔開

Yes

IPS PANEL

聽感如何?

正呀

恭喜巴打，成套西裝

還欠PS5

Good Luck

好爽 睇慣左大電視番唔到轉頭

做咩突然咁興奮？

尋晚搞完你講嗰樣野 睇戲好爽

auto motion plus

係會上隱

買黎粗睇ok 嗎，諗住之後都換

水貨要等幾耐？
同新優買會唔會快啲？ 始終都係中共正貨
真心想試miniled

可以既

三叔d 色好艷，有d 接受唔到

問題係要佢上市，同埋初上市可能比較貴

可以調教架嘛

有冇機頂盒推薦，想細部既

仲用機頂盒？咩時代？

唔想拉條線入房

你唔係買Q60T咩，又想搞咩鬼

用電影mode，色溫用標準
如果都覺得艷，咁買sony啦

冇線點睇電視呀

唉，都係買條線算

咁嬲做咩鬼
機頂盒咪一樣要插天線
你係咪想問室內數碼天線吖大佬

有冇人會用電視做電腦mon？
依家用電腦多數愛黎睇戲所以想用部43吋電視當mon用距離有一米既話睇43吋會唔會眼殘

有巴打48" OLED當電腦MON

想問下65吋oled係咪就係#1個4隻最好

諗住買55", budget $5000, 想問巴打 tu8000 同Q70T 有咩分別？ 謝謝

我推薦以下機種, 各方面都全面, 畫質非常好

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$30200
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

1. Q70T用100HZ 廣色域面板, 畫面比TU8000順暢, 顏色顯示比TU8000更多
2. Q70T光度高40-50%
3. Q70T 影像處理器比TU8000高1級
4. Q70T有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, TU8000只有HDMI 2.0, 最高支援4K60

巴打如果對水貨有興趣, 我建議你買55Q70T, 價錢差少少, 不過規格爭好遠, 55Q70T行貨賣緊$10400, 中高階機黎, 不過新年前工廠已收爐, 貨源短缺, 要2月尾先恢復, 如果巴打有興趣可以係FACEBOOK 搵 盛澤影音, 再WHATSAPP佢地查詢有冇存貨

Samsung 55TU8000 水貨
$4380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

去電器鋪睇demo, d sales 閪口閪面又話無得較又剩咁

電器鋪SALES: 你買LG就得架啦, 公司要我SELL LG, 總之你唔好理靚唔靚, 最緊要買LG

謝謝師兄， 好詳細， 隔住個 mon都feel 到你好有經驗，同埋好有心
水貨我都唔介意， 等我又做下功課 睇下 水貨行貨有咩分別先

除左保養，沒有分別，系統都一樣，沒有大陸app，有繁中英文介面，有齊Youtube/Netflix

想問師兄知唔知 盛澤 買埋掛牆架要加幾錢？

原來Sony 送coupon 到1月底
以往係接住有其他promote,仲定會停一排？

加幾百, 佢可以安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 10天有壞包換, 1個月保用
佢可以送貨時, CHECK完機幫你掛埋上牆

上年呢個時間我未係度, 所以答唔到你, 唔好意思~

感謝， 好人一生平安

巴打, 集運claim賠錢成功嗎?
茲曼尼送梳化順利嗎?

以下係盛澤FACEBOOK同WHATSAPP, 佢地有問快答

唔該曬！

巴打如果成日睇電視台, 財經台, 賽馬台, 長時間打同一隻GAME既話, 就唔建議買OLED, 怕佢會燒印

如果用緊睇碟, 睇YOUTUBE, 睇NETFLIX, 就好建議買OLED

咁可能要諗下oled 因為我老豆會長期開住部電視
e個情況有咩好介紹 但係oled真係好靚

OLED真係好靚既, 不過如果長期開住部電視睇電視台, 可能1個月就燒印了
以下機種雖然唔係OLED, 比唔上OLED, 不過已經係旗艦LCD黎
畫面SAMSUNG Q95T會靚D

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

但如果平時都係夜晚6至12 E段時間開住都會易燒？
Dolby vison 同 Dolby atmos 係d咩？
多謝師兄咁有心機同耐性答我d無知問題

長時間有同一物件長期顯示就會燒印, 例如電視台台徽, 財經台股價棒, 打機時既HP棒, SP棒, 地圖, 跑車標板等
如果每晚都係6至12 依段時間長開電視台, 久而久之都有機會會燒印.

Dolby Vision 係其中一種HDR格式
Dolby Atmos 係一種音訊格式, 主要指天空向下聲道, 通常配合影院或者家庭影院使用, 例如SOUNDBAR, AV AMP用黎作多聲道輸出.

燒左印既OLED就係咁

以下呢部係其他巴打既, 佢WFH睇財經台, 現在佢已經準備換機

啱啱諗緊好唔好再慳d，買 Q60T instead of 70T, 唔知會唔會有大分別

Q60T冇水貨的, Q70T已經好抵買, 45折, 好多巴打都係買佢, 過20個巴打買左Q70T, Q80T就10-15部, 係呢2個月既事

55Q70T 水貨$4640
55Q80T 水貨$6250

明白了 差唔多價錢望落去sony d spec好似差咁d

另外Q95T有個ONE CONNECT BOX跟, 主要係方便理線, 同埋電視可以薄D

究竟 lg出清貨價未

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA減左啦, 減左$200, $13790
LG 55" OLED TV BX OLED55BXPCA減左啦, 減左$400, $14900
LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA減左啦, 減左$70, $17430
LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA減左啦, 減左$520, $29680

大鋪唔係呢 d價wo

原來如此， 純粹好奇，知唔知點解會咁平， 因為都同行貨差幾遠。
另外想問係唔係加左價？ 啱啱問要4800, 仲要另加運費150

我得細鋪價, 大鋪有贈品嘛, 扣埋應該差不多

都係 thx

因為香港人工貴, 租金貴, 保養成本貴, 所以行貨貴, 大陸成本平
SAMSUNG行貨都係大陸, 越南製造
55Q70T可能因為新年前缺貨, 搞到佢地要搶貨所以來貨價貴左
55Q80T反而平左, $6180
如果巴打唔急可以新年後買, 就會平番

咁我等下先， 謝謝你呀師兄

講開水貨行貨分別， 我見其他型號冇差咁遠，Q70,80 都真係幾大分別

番去度位發覺都係未必夠位擺到43吋
最後買左P記TH-40HX700H 40吋fit 曬
過渡機用住先

LG 唔太識，不過好似唔多襟用
仲有點閪法，願聞其詳

愈平差別愈少
75"型號都係4折到, 有D尺寸行貨冇添, 例如75", 所以水貨75"可以滿足佢地

恭喜巴打, 巴打之前好似都上過黎問野

係丫,喺度學左好多嘢

LG除左OLED外, 其他LED TV都差, 用IPS面板, 黑位發灰, 對比度又低, 畫面冇立體感, local dimming又做得差, 可能因為LG比得多上架費, 佣金又多, 公司政策要SALES首要係推LG

大家交流下姐~
裝左機未?

未丫，今個星期尾先裝機
呢部嘢周圍都冇貨，今日見到有即刻買

記得唔好自己開箱, 等師傅開, 有事可以換機

可能因為40"比較少人買, 加上大鋪唔多SELL P記, 所以周圍都冇貨

我覺得LG d 色太硬，panasonic 都好過佢
d sales 講兩講又話d 19 年model 點閪點閪

Sales: Samsung D機會燒印架，LG電視就唔會啦，又靚又平

Panasonic圖像處理，色水方面唔差架，係個系統差D

我去P記專門店都冇貨，仲要貴過出面
btw 點解宜家啲sales 個個話IPS 係賣點

清貨

想換43 4k
系統最穩定最快係咪得samsung?
主睇netflix同youtube

電視新手留名支持
想問平時打開機（將會入手PS5）
邊一部 43'' 4K 會係推薦既？

Q80T今日到手大細啱啱好，盛澤裝機師傅都好有禮貌好好人

因為LG用IPS

我推薦以下機種，有平有貴

Samsung 43TU8000
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8500
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43Q60T
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

恭喜巴打

記得圖像模式用電影mode，色溫用標準，再按需要調高亮度

#10有畫畫設定可以參考

師兄知唔知大約幾時落單Q70T, 可以唔使食新年炒價，做返$4680？

2月尾新年後
或者轉買55Q80T

Thanks, 我見差$1500, 音響好少少，都唸緊有冇需要

除左音響, 畫面都好左

如果你唔買SOUNDBAR, 建議買55Q80T, 聲音真係好好多

Thanks, 師兄你建議 q70t + soundbar 定係淨係買q80t 抵玩？
另外知唔知q80t 新年前送唔送到？

你要問下盛澤
最好梗係Q80T電視+SAMSUNG SOUNDBAR, 可以用Q-SYMPHONY
Q70T電視唔支援Q-SYMPHONY
如果唔夠BUDGET Q70T電視+普通SOUNDBAR都可以既

Thanks, 同屋企人傾下先

如果43吋用黎電腦／電視／ps5 有邊部比較好

睇文字都係IPS PANEL比較好, 雖然黑位差, 對比度唔夠.

Sony KD-43X8000H
$5280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Sony KD-43X8500H
$6480
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

thanks

是否swa 9000s???
我都想淘
有冇link??

9.0✔F1fDcEhZrGv£👉~🍑👈 Q70 Q900T回音壁后环脚架】

多謝巴打介紹，買咗65Q95t行，等送貨

恭喜巴打，入左幾錢埋單？

想買55吋 Samsung QLED
但唔知T60 定 T80 好。。。我個人唔太鐘意T60 送既SOUNDBAR，個舊低音Speaker 好曬位。。。
T80 有少少OUT BUDGET 但唔知佢D聲得唔得。。。

Samsung 55Q70T 行貨
$10400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T 行貨
$11200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

另外推薦以下水貨, 蔗渣價錢, 燒鵝享受, 我建議你買55Q80T, 行貨賣緊$11200, 水貨只係一半價錢, 高階機黎, 系統與同行貨一樣, 有繁中英文介面, 冇大陸APP, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 不過新年前工廠已收爐, 貨源短缺, 如果巴打有興趣可以係FACEBOOK 搵 盛澤影音, 你可以WHATSAPP佢地查詢, 佢地仲有10部左右存貨, 佢地可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 1個月保養, 10天有壞包換

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

LG 43" UH6100, 用左五年， 偏藍， 系統應該按咩可以調教下？

似係壞PANEL

我試過係setting 調過 唔同地方都冇乜分別， 所以上來請教師兄

壞PANEL你點調都冇用

巴打如果急需55Q80T, 頭先我幫你問過盛澤, 佢仲有最後10部存貨可以供應, $6450, 賣完就要等新年後了, 另外如果巴打要55Q70T都係要新年後, 如果巴打真係需要就搵佢地.

如果你成部機重設RESET都解決唔到既話, 就應該冇得救, 我睇相覺得一係PANEL壞, 一係底板有事~

謝謝推介， 我唔急，諗住等佢地Q70T 跌返去$4640 先買， 之前聽師兄你講可能二月尾

係呀, 大陸初10打後先開工

應該背光燈壞，原本白光變咗藍光

請問水貨同行貨最大分係咩？
係咪保養問題？

只係保養, 其餘沒有分別

$6450 係咪已經改埋機?

係, 已包轉香港區

行貨70t同80t只差8舊水
一定買80t啦

正常係
新年前好多65"機都減價了, 可能因為水位夠可以向下調, 55"都有輕微減

邊度買好 我今日去咗豐澤睇q95t要27xxx

大鋪有贈品嘛
細鋪做緊$22800@AV OUTLET / COMPUMARK

細鋪包唔包埋安裝

安裝由SAMSUNG提供, 細鋪只安排送貨

大鋪有以下贈品, SAMSUNG提供既
Nintendo Switch & Let's Sing 2021 with microphone + Entertainment pack + $2000超市禮卷( 15/01/2021 - 31/01/2021 )
顧客必須於購買產品後30天內進行登記(以發票日期起計算),並於指定期間前往換領中心換領.

諗緊買49吋
本身想買Sony 8500
但岩岩sales介紹左Sony 9500比我，價錢其實差唔多。
各位比小小意見我

最靚係9500，但係好似相差2千蚊？

夠BUDGET 49X9500H冇得輸
良心SALES

Sharp 新機點睇？有冇咩評價

今日去左百記睇電視
Z8H 8K 個畫面靚到呢
同X9500H真係唔同級數

Thanks
好用？

如果你搵到, Z9G仲靚過Z8H

可能係個SOURCE靚姐

底座夠重，不易撞跌👍🏻👍🏻👍🏻

個後置夠唔夠聲? 需唔需要+6

巴打返去試下以下片, X9500H都會好靚

Set左+6， ok既，有時有啲聲明顯聽到後面出

咁就好 我驚隻貓撞低

55Q80T Q-SYMPHONY + HW-Q70T + SWA9000S

巴打有養貓? 有冇相?

想問下有無咩細鋪可以即場開黎試
自己搬
睇中左43tu8000

問下AVOUTLET, COMPUMARK佢地~

今日都31

所以

改左D咩呢？

入工程MODE將地區由CN改做HK

仲諗緊如果買55Q80 洗唔洗買埋SOUNDBAR

可以吖, 有幾個巴打都係Q80T電視配HW-Q70T+SWA9000S, 開埋Q-SYMPHONY黎用

剛剛發現自己好L蠢
之前搵師傅裝修，諗住電視做掛牆，就叫師傅係電視位度整個插蘇
點知今日開始搵電視個時先知而家D電視架可以好貼牆身，
咁我係牆度整個插蘇其實係冇Q用。。。

係冇用, 分分鐘阻住掛牆架安裝

唯一有用既係如果我個架可以左右移動，咁個插頭先發揮到個功效

你可以用活動架既, 如果有需要

除左s200f 會有咩比較短既soundbar推介下🙏🏻🙏🏻🙏🏻想用番sony推介下 唔該哂巴打

要SONY既話冇
唔需要SONY既話SONOS BEAM

好啦唔該哂巴打🤗🤗🤗🤗🤗
想整番個架墊高個電視 唔想造掛牆 除左淘佬 有冇邊度好地方介紹😆唔該哂🙇🏻‍♂️

個需要又唔係好大，但真係各有各好。。。
同埋想請教下而家D架咩價位到呢？

幾百

我搵左有兩款，但唔知有咩分別。。。

巴打買水貨定行貨電視? 通常巴打都係用NB架

巴打要電視櫃?

一個係指定嘅電視先用得
750M就冇特別指定型號

43x8500h 我想問爸打 有咩掛牆架好推介同埋包安裝架🙏🏻🙏🏻🙏🏻謝謝

盛澤好似有NB架，可以安裝埋，你可以問下

追咗好幾個post
分析還分析，唔洗下下推盛澤做晒打手咁
whatsapp同埋公司有乜嘢服務都提供埋...仲幫手問埋報價
出面深水埗有咁多間賣水貨
其實可以俾多啲選擇各位巴打格價
明顯到咁，各位巴打睇路

你有其他信得過既水貨鋪可以提供，我只係費事煩提供一個途徑，賣水貨好易，裝機服務就唔係間間有，又要轉區，又要掛牆

如果巴打覺得我錯既我道歉先，我都有推Sony同LG OLED，一般我都推行貨，同埋我永遠冇迫任何巴打要同邊間買，但出左事都唔好搵我，我只是提供一個相對安全唔會中伏既方式比巴打選擇

你有本事咪整個頭post出黎分析下唔同機種功能與差別，優點與缺點

其實我之前都講左同盛澤冇關係，圖都出埋

我建議巴打去搵下有邊間水貨鋪係ok既等巴打們去試下

我都有提供Best of the best出黎，係巴打門話貴一截唔幫襯佢

其實我覺得樓主都係見盛澤冇乜負評，冇乜人中伏投訴過先推介畀大家
我上個月第1次入嚟嗰時佢係推介2間水貨舖盛澤同botb，我貪近去咗botb買
其實如果其他巴打喺其他水貨舖買過機服務好都可以推介一下，多啲選擇好

我追咗咁耐post
真係見巴打有share 過其他鋪頭
作為消費者嘅我，亦都真係有比較過幾間水貨鋪，盛澤的確係較平，而且暫時都未見有其他買咗嘅巴打，有不滿盛澤嘅服務同價錢喎
利申：之前盛澤落訂買Q80T,今日佢都只係收返我6180果個價，起碼冇推高返個價位先賣比我，起碼算有誠信

就搵到，同埋巴打問完提供既，我從來唔會幫巴打們落order，一向都係叫佢地自己去問，最後有冇貨同埋有冇買我自己都唔知道，係有D巴打話收到機我先知

仲有邊間鋪好我都係去post76, discuss果邊搵，搵完睇下D post有冇評論黎決定好壞

有D巴打話自己淘電視，我都好贊成，因為可以最平，仲提供埋新優電器同吉禹電器比佢地參考，唔通我又係佢地打手咩，自己淘又要打木架，又要安排集運，又要叫集運check機。

仲有平時推薦行貨我都推細鋪AVoutlet / Compumark / HDlife，大鋪就AVLife，有時巴打話某型號冇貨，用佢網頁功能黎問細鋪有冇現貨，問完最後巴打去左豐澤買最平我都冇所謂啦，最緊要正貨最平價，唔通我又係以上細鋪打手咩，我又係大陸新優電器打手咩

我只係提供各機種優缺點，有限budget同空間下最理想同便宜，方便既方案出黎供巴打們選擇

至於其他水貨鋪我係其他forum都唔多見有人提，自然唔會理會佢地，因為都冇人有意見，做唔到資料搜集

送貨，裝機服務盡責，價錢合理，最重要

價錢最平，沒有服務，邊有人選

其實我就坦白講，我望落都覺得似打手，所以唔怪得上面巴打咁講

但我又覺得樓豬真係有拎個心出嚟答問題，答得都詳細唔係hea答，而且巴打們如果最後選擇左其他都，樓豬都無惡言相向，咁就ok啦
我覺得以樓豬既貢獻，就算真係打手，都抵比佢sell既，咁佢真係有幫到大家呀嘛

Btw，之前樓豬推介既avo 同盛逸其實我都有wtsapp approach佢哋，見樓豬誠意推介，我一黎就首先搵左呢兩間，諗住快快手買完過年
好老實講呢兩間覆我wtsapp比我既感覺都係唔憂做咁款(可能因為好野所以多人買多生意啦)。
我自己就覺得其實不同舖頭既差價一般都係100/200，唔會話真係差好遠，所正人哋都唔憂做，我咪過主，最後先去左第到買。

巴打幾時收機？ 恭喜巴打

我通常細寸數就推行貨，大尺寸就睇budget而決定推水貨定行貨

夠budget我一定推行貨

要有高性價比就水貨

細尺寸又超唔夠budget既就睇下有冇水貨

咁你女朋友搵到過渡機未？

我冇唔記得巴打你架

想再請教下
1. NB 有冇貼牆既架？
2. 750 好似我唔係貼牆，但我唔知佢賣點係咩。。。

8/2 先收機，仲趕緊裝修

格價網都有好多，
香港xx城 etc..
樓主仲勤力過牛腩三號係咁推

咁巴打最後買左咩機？

排名同埋客人評語，通常排得高又正正常常有實體鋪既應該ok

我都會試下改善下，睇下之後點改善，不過水貨鋪呢D就比較難去查佢地質素，我只係普通人，唔想煩咁多野

嘩，小弟都打算運傢俬黎香港
見到你呢個CASE，我都好驚會出事。。。
我而家主要係買左燈飾。。。

咁你搵下香港XX城有冇資料提供

我都追左好多個post 亦都有聽樓主介紹去左幫襯盛擇 服務真心唔錯 之後我搵到Q60T soundbar淘寶平 樓主都有建議我去淘返黎 平心而論 我覺得樓主都係想介紹間信得過又口碑好既水貨店姐

1.答你唔到 冇研究過
2.750佢嘅賣點就係原裝同埋都幾貴。
利申:嗰陣時貪方便買咗750M

我可能3月打後會退隱，果陣工作會忙，到時靠大家

咁你覺得750 點？有冇圖可以睇下呀

等我收埋部電視先啦巴打

多謝樓主推薦
另外想問samsung d 機本身聲夠唔夠？
諗緊買唔買soundbar好

用落去正常架一個。
要改HDMI果啲都算方便
可以直接揭起部電視

你想點樣睇圖？我盡力影俾你

依到有啲人成鳩日話人地淨係識介紹盛澤
自己又講唔出邊間可以代替到佢

睇下啱唔啱？

利申：我唔係NB架打手

應該有bubble掛

想睇下有幾貼個牆。
貼埋點解要改HDMI。。。
唔好意思，新手太多野問

巴打電視顏色ok嗎？應該冇再出現爆色問題啦？

HDMI蚊蚊插插果啲
佢可以直接拉起部電視
我未用過其他掛牆架，唔知係咪其他都有呢個功能
即刻影俾你 等我一陣

淘電源線我都幫你搵埋，我係電源線打手

唔該哂你

我搵緊屋企有冇拉尺
啲工具唔知飛晒去邊

一般夠用，不過一定唔夠Soundbar好聲

平平地可以考慮Denon DHT-S216 $2030 一條過

我見出面大舖會送條HDMI線，
其實我仲係唔係好明條HDMI線有咩用，用黎插LAPTOP或者PS5?

係掛，成本平

用來做聲音或者影片嘅輸入或者輸出

同問
Q80T 個Speaker 會唔會再好過 Q60T?
可唔可以去到平平地既Soundbar 水平？

我估佢嘅意思係想知條線有乜嘢用

係，買PS5唔送HDMI 線咩？

你係咪75"電視果位？我記得名咋

有啲唔送㗎嘛。

呢個就係你個750M嘅距離

55”Q80T

唔該哂巴打
咁我都係買貼牆啦

燈我有買，仲係重到瀨屎既風扇燈，一共買左5盞，打哂木架全部冇事

Q80T電視喇叭一定好過Q60T電視喇叭

應該可以去到平平地Soundbar水平

之前有巴打買左都話Q80T電視喇叭聲音足夠收貨，唔洗買Soundbar

嗰個唔係嗰個型號都可以用到喎
記得睇清楚先至買

有送1條HDMI 2.1

估錯左

有人有用，有人冇用，我就可以要嚟插電腦用

唔緊要啦 呢度人來人往唔記得都唔出奇
豐澤嘅9000S斷咗貨
唔知可唔可以喺部電視到之前買得到

電視個度，最終搵到個親戚比左部40吋1080 垃圾機頂住，叫cinetron，D色好怪，聲好散連講野都聽唔清楚

AVlife呢？

我記得啦，你係預先入左HW-Q70T果位

冇錯

剛剛睇咗好似冇散賣

我覺得你新年後買65Q70T算

我記得你女朋友唔比買Q80T，怕水貨投資大

近日我走去旺角幾層樓既百老匯
我對住A8h講那呢個OLED o個 LG LED IPS
佢話OLED 好吸引,唔似個部好灰
我話65吋行成3皮野無錢買
佢話一人一半囉

其實如果你少睇電視台，財經台，少長時間打同一隻game，又夠budget可以考慮OLED，畫質係冇得輸架

如果雜食又唔想限住限住用，就普通LED TV，不過唔好買LG IPS

Sony A8H OLED 都係好選擇，最緊要你另一半肯一人一半，娶得過

唔好意思
再想請教係咪QLED 電視會同個One Connect Box 分開？
因為到時貼牆既話，我都唔知D線位會點走？
我上網見有D會有獨立既One Connect Box，咁我就可以將個Box 放係櫃裡面。但如果係冇Box 既咁D線會插電視既話，又做唔到個貼牆效果。。。
好似講到1999...

大概爭$2300-$3000
視乎coupons ，同信用卡回贈
好似都係去大鋪買有信心D

師兄用緊呢部？

巴打係咪買Q95T？

Q95T有跟一個one connect box，電視會用一條專用線去接駁，而one connect box上面就有HDMI插口，光纖插口，天線插口，usb插口果D比你接駁其他裝置

我用緊舊款Sony

大鋪最安全

巴打衝49X9500H啦，唔會錯

如無意外聽日卜鎚到時再分享

您用緊邊部

49X9000E

只有旗艦q95t先會用one connect box
Q70/80都係下圖咁打側插唔會頂牆

咁botb好定盛澤？

盛澤好似多貨啲，同埋部機有事要換機會爽快啲
好似話有1點死點都可以換
Botb要3點以上先有得換

我本身botb 同盛澤兩間都有問價，的確盛澤係平啲，後來我也選擇左盛澤買Q80t + 70t sound bar，送貨安裝講解全部都很滿意，我唔覺stepmic 巴打是打手，只是以經驗提議一間又平又有口碑既比大家，行貨佢都有推薦幾間細舖，咁佢又係幾間細舖既打手嗎？

水機應該三星性價比高d? 起碼可以用哂d功能？

我追左陣post
我就當係，都抵比啦，好詳盡！
不過我都信唔係

係呀，轉完區同行貨一樣

我買前，都追左post，唔明會問，多謝依度幾位巴打不嫌我煩回答我，之後再自己去search下，最終決定權在自己手

想問問各位巴絲
如果買65吋電視放廳
你地會揀LG/Samsung?
聽人講Samsung多
但朋友話LG無咁易壞
我睇下各位意見

有冇買到9000S
想知行貨係咪可以搭70T嘅水貨
試過唔得嘅話可以慳返筆

豐澤買9000s

Lg只買oled，佢led全部用ips panel
學樓主話齋:狗也不屌
壞機概率其實都差唔多，多人買自然會多人話壞
想耐用啲可以買p記有5年保養

買Sony

水貨配行貨用到？
正，等佢返貨就狗衝

Yes, 沖呀

又係叫人上格價網
咁你不如講下格價網有邊間推薦比大家呀？

水貨我推薦Samsung，全功能冇大陸app，全繁中英文介面，有齊Youtube/Netflix

謝謝你

最後買唔買，買邊部，去邊度買，全部由巴打們自己決定，最緊要買得開心，安心

電器野壞唔壞好多時睇彩數同使用習慣

LG只推薦OLED，其餘不建議

Samsung就入門至旗艦都大部份ok

100%正確

Sony建議49X8500H或以上

IPS Panel只適合電腦mon，因顏色準D，顯示文字比較銳利，可視角高令色偏少

不過VA色準都可以追得上，可視角正常角度偏左偏右觀看同IPS冇分別，不過成本唔夠平價IPS黎，所以好多入門電腦Mon都用cheap cheap E-IPS

P記最大優勢係5年保養，最大缺係個系統，同埋HDMI 2.1不是全功能

唔該哂🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Q70T有啲改唔到

例如呢, 改唔到就由佢, 唔需要一定跟哂

音效有一兩個 同埋用天綫同hdmi個setting係分開 HDMI直接無電視MODE畀你揀又用唔到光源偵測

HDMI色度開始全部揀唔到

可能冇插野唔比改, 由佢啦~

q70t同q80t 差遠唔遠

黑位好D, 光度高D, 喇叭數量多D, 有Q-SYMPHONY

我用電視做埋電腦moon跟咗巴打set到果d睇字係清楚咗嘅

可以點先確定到舊NB掛牆架
岩唔岩新電視用？

同樣係Sony
舊機40吋，淨重12.3kg
新機49吋，淨重13.3kg

邊款NB架

現在果D VA PANEL係BGR排列, 所以睇文字冇IPS咁清晰

煩似lee款固定架，型號唔肯定

呢款可以去到80KG

黎請下經

新機開箱，一般有咩野係要check
新手上網見人話check下有無黑點？

CHECK下有冇花, 有冇死點

巴打買左咩機?

q70t四邊位1cm左右111暗少少係正常?

111暗?

有冇相

係咪姐係播你條link，見到全白就正常？

我係Sony 49X8500H

影落唔係太明顯
四邊都係少少灰咁

YES

正常啦, 最邊位冇LED, 點都有死位, 部部都一樣

明白

另一部無問題

咁可能電視tunner有事

如果見到有啲位有黑點/ 不是白色，係咪直接同Sony 裝機師父講要換就ok ?

一路無事之前

Sony好似3點定5點，係中間位

如果有事就同師傅講，佢會教你點做，通常都係call番Sony

公共天線？

收到
今日收左舊機走，聽日師父上黎

因為我考慮緊
Samsung: Q70T
LG: 65UH9500
點睇？

其實Sony係咪都係最好？

Q70T

LG LED唔掂

入牆線老化就會咁

Q70T係咪漲左價 見price報價4800

廳冇事房有事？
因為廳訊號通常強啲，條線先入廳再入房
線老化，訊號會變弱，有啲機接收力強都會冇事

唔會咁壞，係壞就全部台都收唔到

新年前斷貨了

yes

但其他台完全無事?

啱啱先爬返文公道啲講step巴就算係盛澤打手我都唔會介意，事實佢又真係有就住大家需要又好樂意解答。

我都係幾星期前想換電視又唔識所以係度問，咁我自己同屋企人都屬意sony，佢又冇話特別推我買盛澤水貨，亦都好好咁解答我嘅疑問（包括收機後）我自己都有whatsapp查詢過呢度推開嗰兩間大鋪格吓價，最後自己計完就係百記買仲抵。

所以如果真係覺得樓主係打手嘅，自己不坊問多幾間鋪，揀間最啱自己嘅。

即係如果全爆拉過啲線 就會冇事？

謝謝你

冇記錯巴打係買X9500H，用成點？

會，仲經常發生

81,96,99為1組頻率
82至85為1組頻率
31,32,33為1組頻率
你天線某頻率訊號弱，就會起格/收唔到嗰組嘅幾個台

重新裝修好大工程喎，可以有其他辦法搞，例如加天線放大器，或做過條明線
可以搵翻屋企附近啲師傅去搞，實際情況都要師傅親身去睇下可以點搞

我自己本身間房就係咁，個廳開電視我房部電視82-85台就會起格，訊號強度畀佢分薄咗
不過我唔睇tvb所以冇理佢

因為我見有啲街坊話我個屋宛有人係咁
我遲啲先入伙
不過前業主3年前全爆過
咁我諗 我遲啲應該冇呢個問題掛
當然唔係為左條天線全爆

3年前換完新線安全啦

11月中買46xx

係 見宜家加左價

$26000有找，送Switch，3000蚊supermarket coupon

X9500H之後有冇得更新做google tv？

係呀55X9500H，睇戲仲未試，洗唔洗轉返電影mode?暫時睇慣咗逼真化。
唔知點解google play搵唔到now e app，變咗睇波場場都靠airplay係電視睇，之前申請now e冇買埋4k盒

有野想請教下，個廳寬3米4度，其實幾吋電視會最fit
我老婆就話唔洗咁大，55吋就ok
但我就想65吋或以上，打機都爽d
利申，而家個廳寬好似2米4左右，用緊49吋
打機有時都會坐係地下

冇所謂，你覺得邊個mode好就用

電視距離坐位幾遠先？

電視空間有幾大？

未知，不過有機會既

計番都係$21000到，可以啦

唔關事，現在應該斷貨了，有價冇貨

新年前工廠已收爐，沒有現貨了，要新年後才可以恢復

電視掛牆，坐係梳化扣返30~40cm,
我諗應該3米左右，
電視空間係講牆有幾長？掛電視面牆有4米多小小

3米左右應該要75"電視

巴打有喎，你去Google Play打 now e就有

75吋
咁大部老婆未必肯，肯都唔比買咁貴
如果筆值2萬內，只有三叔75 tu7000?

20K有以下機種推薦:
Samsung 75TU7000 行貨
$16980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

另外有以下水貨推薦, 4折行貨價錢, 價廉物美, 不過因為新年前工廠已收爐, 貨源短缺, 巴打要係新年後先可以買到, 如果有興趣可以係FACEBOOK 搵佢地, FACEBOOK內有WHATSAPP聯絡, 你可以問佢有冇現貨, 如果冇就要新年後了. 實際價錢可能比以下更平, 因為以下價係以前其他巴打問落既.

Samsung 75Q70T 水貨
$14200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 75Q80T 水貨
$16680
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

另外我提供埋65" 電視價錢比你參考下
Samsung 65Q70T 水貨
$7280
Samsung 65Q80T 水貨
$9700

級數: Q80T>Q70T>>>>TU7000

大哥
q900t 加後置
行賣7700 一套，好似比950t抵屌

有咁平嗎?
HW-Q900T 行貨唔係都要$7580嗎?

avlife做緊優惠 ，抵屌值太高

盛澤都好似做到9/2 就收爐

HW-Q950T有冇做優惠?

如果HW-Q900T加SWA-9000S埋單$7700都OK

呢個我都唔知, 不過唔出奇, 都冇貨賣

冇107xx送條hdmi 線
死我又選擇困難
本來已經想比錢

爭3700只係少2個天空聲道.
我覺得HW-Q900T加SWA-9000S抵玩, 係個SWA-9000S用位多D, 因為多左個接收器
本體兩者沒有分別, SUBWOOFER都一樣, 係後置唔同左
用少D錢升級75Q80T電視囉, 我記得你係75"牆後有廁所果位巴打

*3000

Thanks, 我睇睇先

q80t買左j緊啦
係差soundbar

送左貨啦? 有冇相睇下FIT唔FIT?

巴打，有大買大啦，唔買後悔😂

成功狗衝

D公仔整得好鬼馬~

洗唔洗買埋喇叭架?

三星HW-Q70T果個後置嚟㗎
之前豐澤冇貨賣 好在喺4號之前有

有設計天份

我知~
我係話需唔需要買埋個喇叭架去掛喇叭

係呀，想買75吋，但覺得最後只會買到65吋

唔緊要, 65"仲平, 巴打要行貨?

恭喜

淘寶買咗啦

嘩, 真係..............
玩具就咁快買齊~

想問起4k電視睇同一套片
以4k 8k 16k 質素睇
會唔會睇到有分別？

新電視睇一陣已經眼痛
55q70t 眼距2米 亮度10

平時一日睇電話電腦電視起碼12個鐘都冇事
電腦Mon睇開32吋 眼距0.5米

眼痛到合埋眼都赤赤地痛
有冇計

垃圾amazon, 個轉換架仲係美國，星期五飛唔飛到過嚟&派埋件架

我幫你處理左部電視佢，你再買過部

行貨，水貨有咩分別？

應該有, DOWNSCALE都會靚左~

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE
設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 對比度 - 45
• 清晰度 - 0
• 色度 - 25
• 色調 - 0
• 圖像清晰度設定 - 自動 或 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 色溫 - 標準
• 白平衡 - 不用改
• 伽瑪 - 2.2
• 陰影細節 - 不用改
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

對唔住~巴打
上次我貼果個電視室內天線啱唔啱用吖?

水貨1個月保養, 行貨4年保養, 其餘沒有分別

我接受現實，買左條線廢事一陣收得唔好

對唔住~巴打, 係我辦事不力~

快啲幫我問下邊度有貨

你又話冇船期?
巴打你會唔會用黎做電腦MON架?

一開始已經跟住咁較
亮度10已經覺得再較低啲白位會變灰...

電影MODE都眼痛?
你有冇開燈睇?
LED 動態清晰一定要關呀

嘩, PERFECT池~
75Q80T
霸氣

部PS4幾細部~

amazon 個eta 不嬲好準 我信佢

唔做電腦mon 啦

你個轉換架到左先算啦~

如果巴打跟足SETTINGS都眼痛, 可以你對眼唔適合贂VA面板

我眼距多你20cm，冇咩事
你用嚟睇乜嘢多？睇低清片會好辛苦

睇低清片點解會好辛苦? 因為低清?

巴打要65"定75"吖~

解像低再放大睇死人

咁低清係咁架啦, 電視會UPSCALE格
你睇480P就冇野好講

好期待架Q80T

J住上面架75Q80T先

四十幾吋4K oled hdr
有冇選擇，好奇問下

2月8日有排啦~

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

2月4號丫巴打
約佢下午上嚟搞

GOOD JOB~
SWA9000S幾時到?

都係2月4
睇下可唔可以叫師傅幫我set埋

咪咁懶啦~

懶丫嘛
有人地幫手係方便啲嘅
可以快手啲搞掂佢

一直想買sony a8h 好耐，終於等到搬屋可以換埋電視。但岩岩先知原來佢冇hdmi2.1，想問下step 巴打hdmi 2.0 同 2.1 分別係咪好大？

自己整都係享受既一部份~

HDMI 2.1有4K120, VRR, ALLM
如果巴打唔打PS5既話不用理會
如果要HDMI 2.1可以買LG CX

電器呢啲我鍾意比人哋搞
我自己整驚整爛

普通咁，個sales叫我買950,佢話個sw9000唔夠力

會打PS5，不過應該過多一年先至會買，但電視就要而家決定

Sony 係咪未有hdmi 2.1 嘅機賣？

收集到幾個巴打回報係偏細聲, 要係設定度+6, 不過唔知道Q950T後置相比效果有幾大差別

另外2021年新款SOUNDBAR HW-Q950A可能4-5月出, 如果巴打唔急可以等到時Q950T清貨減價

要5月先有2021年新款

你地正仆街啊

咩呀~
又叫我仆街~

巴打唔洗等啦~, 上年Q950T都係7月到先出~有排等
況且SAMSUNG每年都出新SOUNDBAR, 點都追唔到架啦~
早買早享受好過啦~

另外Q80T電視喇叭D聲點?

Ps5好on9 無左內置browser
好重三星內置有

電視browser好廢架喎~

都夠洗嘅 再唔係焗住要airplay

冇電腦咩, 搞到自己咁慘咁

電視睇爽好多
電腦得15吋

還可以

想問下大家點睇Philip Ambilight TV
本身屋企有Hue light 見可以connect 埋個電視
好吸引
想買 70” 70PUS8505

巴打有冇去AVLIFE試下隻HW-Q950T, 上次有巴打一試就差D中毒

我都未試過咁樣痛
日頭冇開燈，夜晚有開
led 動態清晰都係跟足一開始已關

Netflix同PS5, 睇4k多

可能真係...
電腦睇開IPS
電話睇oled

有冇開廳燈
我散光唔開燈都會痛

巴打係咪唔夠瞓, 的確有好少部人會睇VA面板會眼疲倦, 不過有部份人睇IPS都會有事, 可能關LED背光事, 不過現在除了OLED所有機種都係用LED做背光.
可能巴打要用番IPS PANEL先可以解決問題.
一係睇下有冇巴打需要55Q70T, 賣比佢地~
一係巴打去試下出去睇下LG D LED TV 或者SONY X8000H系列, 睇下隻眼接唔接受到.

咁應該係你對眼未習慣

邊個仆街放毒.啊

想請教下而家Sony LG Samsung
65吋 旗艦級會係邊三種？

Ps5 請問邊部好 sony部 x9000H 掂唔掂

果次好似係30CM巴打去試HW-Q70T 同Q-SYMPHONY, 結果SALES推佢試8K Q-SYMPHONY + HW-Q950T, 巴打聽完後中毒, 腦內只有那有錢你老母

SONY 55X9000H OK

巴打想問咩?
以下係4K LED旗艦:
Q95T>X9500H>>>NANO86
Sony KD-65X9500H
$22000
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$22800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

LG 65NANO86CNA
$15800
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

以下係OLED旗艦:
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24060
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$29980
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$29680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

李刀岸年糕 SAMSUNG 55Q80T
best of the best 買，99% new，零瑕疵，屋企自用唔夠2個月，有意私聊
TG:

絲襪失調 SAMSUNG 55Q70T
盛澤 買，99% new，零瑕疵，自用唔夠2個月，有意私聊

巴打有冇TG? 我幫你置頂睇下有冇其他巴打需要買

巴打如果急換可以出街睇下以下幾款, 全部IPS, 睇下眼睛可唔可以接受
LG 55NANO79CNF 行貨
$8480
Sony KD-55X8000H 行貨
$8800
Panasonic TH-55HX900H 行貨
$9999
LG 55NANO86CNA 行貨
$10270

有無黃店 邊到買好

細鋪推薦AVOUTLET, 其實去豐澤買都可以啦, 大鋪貴D有贈品, 細鋪平D冇贈品, 扣番其實一樣, 有時大鋪仲平
不過記得堅持自己要咩, 如果唔係去到最後變左買LG

Q950a 有咩唔同？

由9.1.4聲道升級做11.1.4聲道, 即係SOUNDBAR上既喇叭數量多左2個

如果放棄sony，65" 又有hdmi 2.1 嘅有咩選擇？

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$29680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

早幾日係唔夠瞓
但平時唔夠瞓對眼都唔會咁
最多眼攰同乾，未去到痛
試下依兩日瞓返足啲先

部電視我試多排適應下先諗住讓俾fd
電視放二手太麻煩
又大又驚運輸整爆

其實我買之前有出過去試電視
可能睇唔夠耐，試唔到隻眼接唔接受到
我而家睇q70t 兩個鐘左右就開始痛
一痛之後再睇電話同電腦都會keep 住痛
btw多謝step巴意見

巴打亮度較開幾多？

巴打如果急換可以出街睇下以下幾款, 全部IPS, 睇下眼睛可唔可以接受
LG 55NANO79CNF 行貨
$8480
Sony KD-55X8000H 行貨
$8800
Panasonic TH-55HX900H 行貨
$9999
LG 55NANO86CNA 行貨
$10270

巴打之前用咩電視?
上面4部我推薦PANASONIC, 顏色最自然, 可以對巴打眼睛最好~

唔洗喇step巴
決定瞓返幾覺好嘅再試下先
其實我部電視只係睇咗兩日

Sdr亮度30左右
Hdr好似開4x-50

咁你試多幾日先, 記得如果有事上黎問

q70t有冇話咩setting點樣set....用左佢個智能模式,但覺得一到啲白色位就好爆....

電視我應該唔用ips
oled又驚burn in
所以先至揀部va panel
最後我真係頂唔順部q70t嘅話
打機轉部4k 32吋電腦Mon算
用返平時個眼距同Mon大細
應該會好啲掛

thx bro

airplay緊嗰時點樣可以整走呢句野

嘩，佢default 25我都覺太光
轉game mode 佢成50
好善慕睇到咁光唔攰唔痛

設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE
設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 對比度 - 45
• 清晰度 - 0
• 色度 - 25
• 色調 - 0
• 圖像清晰度設定 - 自動 或 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 色溫 - 標準
• 白平衡 - 不用改
• 伽瑪 - 2.2
• 陰影細節 - 不用改
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

諗多排先，間屋岩岩開始裝修，3月尾買都未遲
另外之後都會入ps5, 有冇話邊部好d?

揀＂return “ 掣，之後會問你係咪離開，揀是就會淨返airplay 畫面

你電視試下唔好將光度調太暗, 太暗畫面會閃, 當然果種閃要用電話鏡頭影先會, 肉眼察覺唔到, 但會令眼睛疲勞

好似幾好thx巴打, 但係咪一定要用電影mode改?點解既??

同埋智慧模式應唔應該用?

SAMSUNG Q70T, Q80T都有HDMI 2.1, 支援PS5沒有問題.

智慧模式關左佢
電影MODE最耐看, 顏色相對準

另外如果開左智慧模式, 佢比唔比你轉圖像模式?

巴打你以下設定開幾多?
圖像清晰度設定
模糊消減
顫動消減

即唔同mode,但入返一樣既數值,出嚟既效果係唔一樣??

唔清楚, 我冇機試, 不過RTINGS係咁建議

兩個我都推到最盡去10
試下推高返亮度有冇好啲先
我較亮度10咁低
係因為我用開電腦Mon 都唔可以較得太光
太光我會秒痛
所以我通常set 亮度係根據啲白位變灰之前就停

只可以講銀包嘅深度限制咗我嘅想像
那有錢呀你老母.JPG

試下以下, 唔知會唔會畫面太快令眼睛頂唔順, 顫動消減開10畫面會極順
圖像清晰度設定
模糊消減 - 1
顫動消減 - 1

唔一樣㗎
動態/自然mode比標準/電影mode深色好多
就算調翻光暗差唔多，色度一律25

腦內補完

坦白講預算多少少同埋屋企夠大嘅話已經碌咗卡
真心係兩個世界
抵唔抵用性價比高唔高我唔知
總之試一次之後真係嘩嘩聲

天空巴打就係猶疑緊, 佢用緊75Q80T電視, 猶疑緊買HW-Q900T+SWA9000S定係直上HW-Q950T

我覺得配9000S可能會唔夠聲
上網睇好多人都講9000S唔夠力

30CM巴打都話HW-Q950T冇得輸, 聽到嘩嘩聲

可能SAMSUNG特登? 定係怕後置搶左SOUNDBAR既聲, 真係得用家同SAMSUNG先知~

等我收到貨之後再比包膠
仲有三日咋

冇架啦, 盛澤電視冇貨呀, 巴打新年打飛機啦~

但打則插都會見到線wo

我個set嘅晨早到咗㗎啦，同左佢講未送得過嚟住咋
咁樣睇嚟其他巴打想買就真係要打下飛機先

上年Q80R反而有
去到今年Q80T就冇咗
其實都真係幾鍾意呢個設計

水貨冇Q95T

如果唔打ps5, 得閒會睇netfilx同黃藍viu ,究竟買水LG CX 65" 定 Samsung 75 q80t好......
買Samsung 就會儲錢上埋q950t soundbar LG 就可能買JBL 9.1 or Yamaha 5600,依兩款ching 有推薦嗎？

巴打真係唔睇電視台? 真係唔打機? 黃藍viu都有台徽喎
不過如果唔係長時間睇黃藍viu真係可以考慮LG 65CX
SOUNDBAR就配JBL BAR 9.1啦, YSP5600好睇你間房設定, 同埋冇後置始終差少少

畫面就真係CX好過Q80T, 甚至Q95T都好唔過CX

我有d 淆JBL 係上網好多人話聲畫不一，同埋之前追post見到TB 買9.1 係咪平好多, 定係巴打有鋪頭介紹買soundbar?

各位，有冇人試過擺部 48 inch 放電腦檯當電腦 mon 用？
我見外國都有d人咁樣玩法, 仲話 ok 正

之前有1個巴打係咁, 佢用LG CX48

JBL係軟體上比較弱
LG CX配SAMSUNG HW-Q950T唔知得唔得

佢本身重話想買埋soundbar

唔該巴打
簡單直接意見
我去買Q70T了

巴打你個電子鐘阻擋到個SOUNDBAR

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

智能模式 - 開
– 調適圖像 - 關
– 已啟用語音擴音器 - 開
– 調適音效+ - 開
– 調適音量 - 開

設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE
設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 對比度 - 45
• 清晰度 - 0
• 色度 - 25
• 色調 - 0
• 圖像清晰度設定 - 自動 或 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 色溫 - 標準
• 白平衡 - 不用改
• 伽瑪 - 2.2
• 陰影細節 - 不用改
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

巴打想買水貨65Q70T?

巴打屋企好靚, 新裝修架? 好elegant

頭先試過用標準同電影mode嚟跟你set....效果好似係一樣

巴打你覺得順眼就可以了~

其實大陸版同國際版有乜分別??差成千蚊

可能未轉區叫大陸版，轉左區叫國際版，混水摸魚，呃多筆錢

巴打你個Subwoofer去左邊？

同埋你個電子鐘阻擋到Soundbar啊

Subwoofer 擺係最右邊 黑膠碟下面
電子鐘已經調返位了

服務滿意就好，唔係是但搵間鋪都有咁既服務，一陣我又比人話打手

真係黑膠碟機黎？頭先睇圖都估係

個subwoofer右邊同埋後面氣孔要預空間比佢

自己都可以轉到區???好簡單?

要用紅外線電話+專用app

記得開Q-Symphony功能

巴打想問下點樣做到電視機背滲光㗎？

唔係好明添，其實呢埋野係電視邊個位置？

你係指乜嘢？

巴打記得用埋Q-Symphony

個推插頭位，係係電視機既咩位置？

Philips hue all around

呢一啲？

呢個係Q80T嘅背脊
定係你想知道佢嗰個集線係點嘅樣？

如果同900t加後置差少少...咁我買900t算

唔該巴打，我就係想要呢張
咁睇即係都可以用到 「無距」掛牆架？
定係Q80T 都唔得，要去到Q95T?

Q80T 好似都唔可以用唔到 No Gap Wall Mount...
咁我可能要用返呢隻

會唔會有時覺得好花？
我反而覺得後面好似而家咁用三色光都OK

用唔到，你嗰種要係有集線盒嗰啲型號先至得
詳細邊個型號得官網會有個支援配件嘅list
睇返嗰個型號支唔支援就OK

下星期電視到，55‘’ Q80T 掛唔掛上空心牆好
定座檯分別唔大

Samsung Q80T 55'聽日到
有冇巴打知佢係咪出到曬120Hz

今日行過電器鋪
Samsumg qled,會好過 lg oled?

同樣 65寸
Samsung 8k q950ts qled VS LG cx oled
邊部好d ?

當然可以

我覺得坐檯算啦

QLED唔會好過OLED

8K同4K比？

畫質應該都係CX好D，始終有純黑同無限對比度，可視角又完美

8K現在實用性唔大，除左睇Youtube 8K 風景片外冇咩sources

水貨的話，應該諗65q80t

好似唔見大舖有做65x9000h

唔入75Q80T?

不過65"都好抵玩

其實佢冇做display，你問佢應該都有價錢可以買到

有冇考慮過Samsung 65Q80T水貨？ 10k唔洗有交易，不過唔知新年前仲有冇貨，要問

好啦
Thanks

巴打一早訂左機？

諗咗好耐Sony
結果琴日見到Samsung TU8000 50’ 特價做緊4800
終於扑左錘
諗住留返啲錢買sound bar...

抵呀~ 細鋪都要$5580
SOUNDBAR預幾錢吖?

Samsung唔考慮住啦，本身鐘意sony多d

巴打如果見唔到DISPLAY, 就咁問下SALES有冇SONY 65X9000H, 冇就算, 佢多數會叫你轉買LG, 唔好理佢地~

做特價
Sound bar 要玩到Atmos 係咪至少都要六七千。。
本身預$3000

要Dolby Atmos最少要SONY HT-X8500 ($2780), 不過呢隻你預佢出唔到Atmos效果, 因為冇向上反射喇叭
要Dolby Atmos最少要要SAMSUNG HW-Q70T ($4380), 佢有向上反射喇叭, 會好D
或者巴打可以考慮SAMSUNG HW-Q60T ($2980), 不過唔支援Atmos, 只支援DTS Virtual X 模擬3D音效

早晨呀巴打

黎緊諗都係買sony x95h 55" 或佢部後繼機X90J, 原先預會買Soundbar Bose 700, 其實現時d 電視仲駛唔駛加soundbard？

X9500H後繼機係X95J, 唔係X90J, 同埋65"起
如果巴打要55"就唔好等了, 買55X9500H啦
電視喇叭始終有限制, 比唔上獨立SOUNDBAR
BOSE 700巴打試聽過未?
如果買SONY電視建議用番SONY SOUNDBAR, 兼容性最好, 我建議HT-Z9F, 如果唔夠候仲可以加後置喇叭SA-Z9R, 增加後環繞

今日去問下先

巴打有冇考慮過攻頂買65X9500H?

試過聲幾好，我都會加兩隻係後面做surround，初時搵bose都係貪佢有homekit，遲下出去試埋Sony呢隻先

17000買部電視都好肉赤，裝修用到洗袋

BOSE聽歌應該比較好既, 始終價位都唔同啦, 不過要另外加SUBWOOFER同後置加加埋埋都唔平, 缺點係唔支援高清格式同埋冇Dolby Atmos, DTS X

BOSE SOUNDBAR 700 $7099
BOSE BASS MODULE $6299
BOSE SURROUND SPEAKERS $2999

最衰SONY水貨閹哂D功能, 字幕又有問題, 如果唔係都幾抵玩

其實Atmos 同 dts x 係咪就好似 Dolby vision 同 hdr10+ 咁，其實無乜分別

係, 只係唔同公司對天空聲道開發的制式, 要睇片商用邊種, 不過DOLBY好似比較多片商用, 就好似DOLBY TRUE-HD同DTS HD MASTER AUDIO既分別

咁應該要上Hw Q70T了... 其實係唔太想要sub仔，因為屋企無位

蘇零HW-Q70T好似做緊$3900
SWA-9000S就$870

想入75, 不過未必得，65都心滿意足

Yes, 有朋友幫我買

Sony 2021 新機會幾時出？

預5月中至尾

如果係同其他水貨鋪貫買要留意水貨需要轉區, 否則沒有YOUTUBE/NETFLIX APP

16/1 訂嘅

醒目~

好彩訂定，如果唔係隨時3月先有機

而係要轉左入面套Programme做香港地區？

就算有我都唔係好敢搏，自己臭手，買行穩陣d

係，叫間舖幫你轉埋

啲舖頭會幫手keep幾多日貨？
我想買55X95H，但起碼六月先搞掂裝修

唔知道，6月新款已出

今晚試多次先，佢search完跟住load唔到有now e app download，就跳咗去browser search now e咁

搵到有舖有現貨了 星期四睇下個架去到邊先買

samsung 65Q70T 同 sony 65X9000H 點揀好

買行貨既話 - 65X9000H ($16980)
買水貨既話 - 65Q70T ($7280) / 65Q80T ($9700)

裝原廠貼牆wall mount定活動架好？sofa對正電視位，飯枱就要轉電視90度先睇到

跟左
好正

2.6米左右買75 定65 好

Ching 百記埋單幾錢

65"

仲有間房2.7-2.8米左右
75 會唔會太大

3米先75"

咁多位大佬

請教下Sony tv用中文輸入法既問題
點先打到速成

用語音唔得？

youtube我通常都用電話射去電視

想真係打

屋企老人家鄉音勁

用煲東瓜語音

撘單問吓大約米半買49定43吋好

49"

好似唔覺再有咁嚴重既爆色 同睇慣左電影mode暗少少

如果覺得暗, 可以調高亮度

巴打 想請教一下
Samsung 50Q60T 同 Sony KD-49X8500H 邊一部好D?
主要用嚟睇波、睇車、YOUTUBE
如果低價位D，例如Samsung 50TU8500、Sony KD-49X8000H有咩大分別

識鬼煲冬瓜咩佢地

1. Sony KD-49X8500H比較好, 佢有100HZ PANEL, 畫面更順暢

2. Sony KD-49X8000H同49X8500H分別係49X8000H用50HZ IPS PANEL 黑位差&對比度低, 49X8500H用100HZ VA PANEL, 黑位好&對比度高

3. Samsung 50Q60T相比50TU8500, 50Q60T有加裝量子點膜, 令顯示顏色更多更豐富.

我研究緊~

巴打我都有呢個問題

今日新機啱啱開，一開始default 40亮度，我唔識死，無較到
痴撚線眼痛 依家我set 到15，好似好左，要再觀察耐少少睇下點

多謝巴打提供資料
已經同盛X訂75Q80T
因新年關係
要二月尾先有貨

麻煩晒

巴打今日睇電視有冇好D?
有冇試以下設定?
• 模糊消減 - 1
• 顫動消減 - 1

D電視有 100hz panel，但hdmi 2.0得4k 60hz
咁100hz panel 都係行到60hz only?

咁複雜既 仲以為設定》地區〉香港

4k有100hz 唔of通常用hdmi 2.1 咩

恭喜巴打, 不過好似冇見你問過野, 你自己爬文?

soundbar進步得快唔快？會唔會過兩年兩千蚊入門級soundbar已經有晒Dolby Atmos同DTS？

YES
睇電視, 睇片時有用

你果陣冇睇盛澤點做嗎? 不過可能佢送比你之前已經整左

係
只係CD-ROM爬文
睇呢個post真係得益良多

左 IPS 右VA

其實鍾意睇彩色既話，係咪IPS > VA??
VA點解會好似濛上一層灰

巴打你老人家有ANDROID電話嗎?
有既話上GOOGLE PLAY下載ANDROID TV REMOTE CONTROL
跟住就可以用電話控制電視

你買左就享受啦, 科技野冇得無限追, 及時行樂最重要~

巴打~

光度唔一樣, 我唔認為VA色彩會輸IPS, 如果唔係旗艦機就唔會清一式用VA啦, 除左LG自已生產IPS例外

巴打唔需要擔心. 你睇下以下片覺得邊個好?

全家都iPhone

咁沒有辦法了, 有冇試過用語音?

下方部TV好D，黑位扎實

上面LG NANOCELL IPS PANEL
下面SAMSUNG Q60T VA PANEL

咁算啦，麻煩晒！

試下先啦, APPLE STORE都有ANDROID TV CONTROL APP

thx bro，睇黎VA 合口味

得咗唔知點解手打先得，語音search完再㩒落去變咗browser

係咪你要既APP?

覺得va灰，加高對比度就可以一樣
但係ips黑位發灰，就係死症冇得救

勁好用！

雖然打唔到字，但control上正過搖控好多

個APP右上角有鍵盤

今日去左大舖黎完再想upgrade 到 Q95T
最初由Q60T，
見到加3K 有 Q80T，
到今日見到Q95T 個 No Gap Wall Mount... 真係好想買 Q95T!!!

點揀好呢

有我掛牆點解唔掛？

你目標唔係一直都係65Q95T嗎??

空心牆唔知夠唔夠力

想知水貨轉區後 可唔可以update firmware?另外Samsung 2020 TV 香港用唔用到google assistant?

我見外國有update

可以update firmware

goggle assistant唔清楚

唔係呀
題外話，我梳化同牆距離大約1.5-2m 左右，其實55吋會唔會太大呢？

而家好struggle... 55Q60T，80T定95T 好
公司可能3月出B仔，如果有我就唔洗諗太多啦～

55"差不多了

55Q95T啦，唔算太貴，旗艦LED

要轉x8500h了， 一直以為q60t 個vesa 係接近中間， 點知係55" 以上先係，43" 係差唔多去到最頂

有諗過會唔會為左平D而轉50吋
因為貼牆真係好X正！

55Q95T行貨啦

雖然價錢同55Q80T水貨有好大差距，不過行貨登記完有4年保養，而且Q95T先做到你要求既no gap掛牆

你買左其他實後悔，只會成日心思思同自責，一步到頂好過啦

43X8500H囉，你自己決定啦

去大鋪買55Q95T，連埋原廠掛牆架，冇得輸

好似間間差唔多
去兇宅買算

btw 拎43" 上巴士會唔會俾人屌唔想call 車

可以搵間少人嘅門市去睇
跟翻個距離望耐啲，睇下睇得舒唔舒服

豐澤唔係免費送貨咩，仲洗咩自己抬番屋企？

反正之後你都要等師傅上黎開個箱check機架啦

初步計過條數，係YOHO買應該最抵，
因為佢送TV架同3000蚊COUPON

我係一個好睇design 既人，見到部電視邊可以換框個下真係

yoho你係想玩火吖

3000卷好似係Samsung送

咩野電視邊換框呀？

一係你買The Frame算啦

點上呀咁長
上車門夠位轉彎咩

Hi 我都係yoho
由落單到今日師父上黎裝正式有得用，前後一星期

巴打你自己睇住時間，再遲可能趕唔到過年前

巴打你個app用成點？打唔打到中文？

未試呀聽日試
我翻左房自閉了

你岩

豐澤送貨算啦

對眼要對部電視適應下
開頭真係要瞓足啲
今日瞓足覺睇，對眼開始冇咁痛

你最後亮度set左幾多？

較完唔係好覺得有分別
不過今日瞓足覺黎用
對眼又好似開始適應冇咁痛
而家起碼合埋眼唔會痛先
有啲信心慢慢會完全適應到
頭兩日真係痛到幾辛苦

加油巴打瞓多D，平日唔好捱夜啦

我而家較10
其實較15我覺得啲白位會好啲嘅

咁我又唔趕，3月中先裝修完

q70t 點樣可以調較到HDR 既顏色,
我跟晒你setting set...但一睇youtube hdr既片,佢就跳返去原廠電影mode既顏色...

睇Hdr係另一個setting嚟
你睇hdr時入去set一次，以後睇hdr就會去翻呢個setting

如果有時有啲白色位都係有啲太爆,可以再點set?
模糊消減同埋顫動消減應該set幾多?我較過0-10都好似冇乜分別咁既?

咁想睇hdr j下嗰時,應該點樣set,用咩mode先好?

以下轉自rting q70t hdr setting

已為本機應用程序自動啟用了HDR。 當您開始播放HDR內容時，快速設置菜單上圖片模式旁邊會出現一個小的HDR圖標。 開始播放HDR內容後，某些設置會自動更改，包括Backlight（背光），該值會增加到“ Max”（最大）。 我們建議將這些設置保留為HDR中的默認設置。

為了使HDR在外部設備上工作，通常必須從“外部設備管理器”菜單中為所使用的輸入啟用Input Signal Plus。 如果啟用此選項，則較舊的設備可能會存在兼容性問題，因此建議僅對需要此設置的設備啟用此設置。

如果您發現HDR內容太暗，則將“對比度”和“亮度”設置為最大，將ST.2084設置為最大，並將“對比度增強器”設置為“中”。

熄燈睇用，電影mode

唔使修改裡面啲數值?

畀我嘅你參考吓，色溫標準/warm1/warm2除你喜歡

仲有

感謝巴打,但原來冇得sdr用電影,hdr用標準....

sdr既模糊消減同埋顫動消減應該set幾多?我較過0-10都好似冇乜分別咁既?

我一樣用10同7
睇啲郁嘅嘢就有分別

例如電影完咗片尾啲人名，唔用嘅話會震過貓王

啱啱試睇片尾,都係唔覺有分別

顫動消減先有分別

你試呢條就知

岩岩睇番原來係講盛澤 我睇左豐澤 走左去問😂😂😂😂😂

顫動消減 愈高畫面愈順，好似由30fps去到120fps咁，畫面會順滑很多，極明顯

巴打我想問下
我budget大約5500 - 6500 , 想買49-50吋
睇Netflix youtube, 電視, 電影 打機都會
我睇中呢幾部
Sony KD-49X8000H

Samsung 50TU8000
Samsung 50TU8500 (SAMSUNG 呢兩款唔知邊款低玩D, 同分別大唔大)

呢三款邊部低玩D?
行貨既話 , 咁上下價錢有冇邊幾款可以推介下

我推薦以下機款，TU8500比TU8000顯示顏色更豐富
Sony只推薦49X8500H或以上，不過overbudget

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

stepmic巴，請問有冇掛牆架可以比55吋電視90度拉出黎？ 問過NB得50度

NBSP2

唔該哂巴打！馬上去訂!

50q70t好定tu8500?

55Q70T

有錢就要任性下
冇錢就。。。

想請問有airplay功能既tv 同冇airplay 再另外係深水埗買啲接收器嚟用, 實際有咩分別?
我見嗰啲接收器重可以做到雙向添...即電話睇到電視播既野...

巴打除左盛澤 邊度有電視掛牆安裝 好介紹呀 用緊sony既43寸電視 唔該哂😚😚😚😚有冇咩型號可以上下左右咁郁😄

唔該哂巴打

上個星期買左部 Pana 43GX800, 睇電視，netflix 同youtube多，用落感覺幾好
有無巴打一齊分享下個setting?

遲咗睇呢度
我買咗Q80T同盛澤安裝完活動架之後屋企嗰個話做乜唔裝可以上下郁嘅架

自己拉好線啦，萬事俱備，仲差個架

係啦 ！我都係想搵呢類型既架

咁幫唔幫到巴打你吖?

不過我頭先見連安裝貴成倍
而家個高度都match 到電視櫃同梳化就算

請問iphone 用airplay 連q70t,有冇得set到唔要multi view,直接顯示iPhone 既畫面? 每次都要攞返個搖控揀好麻煩...

要等其他巴打幫忙

P.12

岩岩入手左部Sony 43X8500H

以前用緊部2010年Panasonic Viera，今次直上4K感覺非常好

唯一有個問題係，電視直出既聲，比起之前部Panasonic比較差，除左買soundbar，仲有冇其他方法可以改善下

除了SOUNDBAR沒有辦法
最平上DCFEVER買2手HT-S200F $800-1000
平既HT-X8500 ($2780)
貴司HT-Z9F ($4380)

仲有DENON DHT-S216 ($2030)

玩ps5+睇電視 30吋樓下有無推介

土地問題..有冇短身既soundbar可以揀

我見Sony HT-MT500好似唔錯

Btw 主要係俾屋企人睇下Viutv , I-Cable

HT-MT500好舊啦, 買佢不如HT-Z9F

係邊度買

好似裡面都係冇教點樣直接唔要multi view,淨係有講點樣即出,即點都要入一入multi view...
by the way, 到最後都用唔到巴打個畫面setting, 屋企人話啲色好淡,畫面好似有層野咁

咁要等其他巴打稍幫手~

如果您想一直用全螢幕模式投影YouTube視頻，則可影片，可以更改設定。（設定-一般-智慧功能-自動執行Multi View投影“關閉”）

呢個我一早熄咗...一連上去就睇...方便

唔知有冇入錯區

有冇巴打用LG 壞過叫過人上黎整？
岩岩過左三年 開始有問題
remote個游標成日禁唔到出黎
有時畫面會停一兩秒再快鏡追返咁
上網睇過好大機會壞底板
見到上門檢查要比錢 但檢完成日話無零件換

今晚我返屋企睇下可唔可以直出
至於覺得色淡同畫面灰，電影mode唔啱你哋，用自然mode就ok，自然mode會深色同會開對比增強器

其實......我啱....但屋企人覺得好淡

打電話去問咗佢先，問佢如果係主板壞你哋公司仲有冇主板同你換，如果冇就唔洗叫佢嚟
Btw你部機你幾多吋？依家買過部都好平喎，換底板隨時千幾2千蚊up

Z9F 好多Components，我淨係要個短身Soundbar就夠

1條BAR, 1個SUBWOOFER, 邊有多Components

49寸
見到大部分人都話唔會答有冇
係咪都話要師傅檢查先
不過聽日都會打去問左先
最慘係岩岩過3年
叫師傅上一上黎都幾舊水

正常呀，佢哋日頭睇/夜晚食飯睇都會開哂燈，會覺得電影mode暗淡，睇電視台啲節目冇咁需要睇Detail位，對比高顏色鮮明佢哋會睇得爽啲

你畀型號佢佢會知有冇存貨，佢唔答你咪唔好叫佢上嚟，擺明昆你幾舊水
不過有存貨都要整成千幾2千蚊，加多少少可以買過部新啦

但係長過50CM，放唔落

OK, 咁你買Sony HT-MT500啦

我頭先試過自然mode,但完來自然mode睇hdr唔識轉既...setting光度都係跟返sdr..

正常HDR光度唔係自動MAX咩?

YOUTUBE有D片係假HDR

以下就係真HDR

唔係呀...我用其他mode睇同一條片都識max...但自然mode唔識...

要等其他巴打試~

幫到呀 唔該哂😘😘😘😘😘😘

想請教一下
其實用 airplay 2 mirror 去電視睇片睇波
順唔順？ 做唔做到 HD / UHD?

本身用緊 bein sport apps 睇波
但得 sony andorid tv 有 bein app
但sony oled 得 UHD60hz

Lg oled 冇app 但有UHD 120hz
Samsung 得Qled 仲要冇 app 唔考慮...

巴打我想問係咪買番同一牌子既soundbar 係咪用電視遙控已經可以調校音量？

買SONY 55X9000H咪有4K120囉, 不過畫面係比唔上OLED架啦
再唔係等5月新A90J, A80J囉

Sony有咩靚soundbar好推介下呀😜😜😜😜😜最好有一條過 😳😳😳

HT-X8500 ($2780)

睇下先唔該哂巴打

我買55X9500H，16980，淨係超市coupon 3000都平過細鋪，分2張hsbc卡回贈，around $1200，再加商場回贈，扣晒大約12.5k

係呀睇波靠佢

抵玩

師兄，請問Samsung 55Q70T 水貨同行貨有咩分別?
去邊買水貨有保障啲?

行貨4年保養，水貨1個月保養，其餘沒有分別

55Q70T新年前已斷貨，要新年後先恢復供應

推薦Facebook搵 盛澤影音 / Best of the best 購買

再加堆冇咩用嘅幾件贈品都值500

感謝

自然mode之後使唔使再set野...

巴打 我想問多下, 今日落D鋪頭睇過下,

Samsung 50Q60T
Samsung 49Q80T (sales 話唔好買50Q60T, 一係50TU8500, 一係直上49Q80T, 呢個講法真唔真?)

Sony KD-49X8500H

行貨黎講呢三款邊款相對低玩, 值得加錢買

100% Sony 49X8500H

不過如果夠budget最好就Sony 49X9500H

Samsung 49Q80T係閹割機

Sales講法冇特別對與錯，不過買49Q80T高不成低不就

如果係動態好快會攰同盲 試下電影 之後再微調下其他嘢

2.1 米用55 會唔會太大

對比增強器唔建議開

完全唔會

其實佢個對比增強係比咩人用...我都覺得佢呢個功能係過晒火位

個個牌子都有，令到立體感強D，不過會好唔自然，好味精，化學野

試下熄左佢,聽日睇下屋企人會唔會話色淡,又話有層灰色野先

自然mode冇乜特別嘢要set，教翻自己啱睇嘅亮度就得
其他功能就要自己試下啱唔啱睇，對比增強器開咗畫面就唔會有層嘢咁，開得越大黑色位會更黑，白位會更光，但係咁樣細節顯得會越少

其實用電影mode，色溫用標準，關對比增強器或者開低，再按需要調高光度就已經好好，開頭唔習慣，睇多2日你就返唔到轉頭

我自己用Sony以前睇開標準，後期用跟rtings用自訂mode，關左對比增強，色彩增強，不知幾舒服耐看，今日突然試番用標準mode，即時覺得畫面唔真實，顏色好虛假，所以即時轉番

不過有部份人係好喜歡味精，但係太重味精好易膩

反而 顫動消減 我就建議開高D，畫面明顯更順暢

我覺得對比增強器只啱IPS機種用，因為先天對比度低，不過會嚴重扭曲顏色同埋冇左細節

知唔知Sony 新model幾時出?

預5月中啦

2.2米距離應該65定55，好難決定。
好似有少少遠，但細啲又平啲

邊個商場抵玩
準備買49x9500

2米以上55"

2.5米以上65"

係㗎，不過佢屋企人覺得灰，冇計，叫佢開低試下先

好似戒毒咁慢慢減D

其實如果夠budget，2.2米買65"都可以的

有巴打48"都當電腦mon

55‘ 9000定9500好 邊度買最平

唔打機 多數睇youtube同netflix

夠Budget就梗係X9500H好啦

想知埋性價比 拎黎睇戲9000加多條bar應該都夠做？

唔夠錢就遲D先買Soundbar啦，電視上左9500先，圖像處理器好好多架

Btw 電視掛牆d線可以點搞 裝修時唔記得留洞

其實諗諗吓可能係清晰度係0嘅關係
佢哋睇慣銳利啲，覺得係濛

唔係，太銳利好易攰，畫面拍得清就得啦

唔知呀...我而家用自然mode, 對比度增強器關...
聽日睇下有咩反應

啱啱試咗個airplay，睇電視台時用airplay，一定要用遙控揀先去到全銀幕
而睇youtube/netflix時就可以唔洗用遙控，一嘢直接彈上去就全銀幕

噢,冇得救....thx巴打

掛牆電視線點收埋好

買SAMSUNG Q95T, 有ONE CONNECT BOX

巴打睇電視眼痛有冇改善?

Sony9000同q95T邊個好

100% Q95T, Q95T仲好過X9500H, 又有窄邊, 又有ONE CONNECT BOX比你解決掛牆問題

q70 vs q80 vs 8500 求教 性價比高

你要幾大尺寸先?

55

而家對眼冇咁易攰
亦開始唔痛
我諗對眼開始適應了

SONY X8500H冇55", 最大49"
SAMSUNG 55Q70T 水貨最抵玩, $4640, 不過要新年後先恢復供應
SAMSUNG 55Q80T 水貨都抵玩, $6250, 不過要新年後先恢復供應
Q70T, Q80T都沒有ONE CONNECT BOX, 線材要外露

得上到q95先有box?
Apps方面sony同***有無大分別
行貨同水貨有無分別

行LG Oled GX 55邊度買抵

旗艦Q95T先有ONE CONNECT BOX, Q95T沒有水貨
APP方面SONY比較多, 不過主流APP雙方都有
行貨有4年保, 水貨1個月保養

大鋪啦, 又有贈品, 又有商場回贈, 又有信用卡回贈
不過唔好問我邊間商場, 我都唔知, 係其他巴打話有

多謝指教 Q95邊到買平

大鋪啦，Samsung送$3000超市卷，又安心，又可以用信用卡

呢兩年LG售後係咪好左好多?
想入部48" OLED

想用OLED 有冇推介或者貨尾20000左右 可以買到65吋
電視幾時會減價.......

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24060
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60